Biohazard 2 Remake (一齊隊草回血)集中討論區 17

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

應付黑畫面方法

1. 無法播放cutscene導致黑畫面
(第一條cutscene(卡車司機)於選揀角色後出現)
解決方法: 更新Windows Media Player codec

2. DirectX HDR lights rendering issue
(發生於觀看RPD laptop片段後，畫面只剩下HUD)
解決方法: 轉用DirectX 12 或修改re2_config.ini
將UseVendorExtention改成Disable

UseVendorExtention=Disable

3. 一開game即彈出renderdevicedx11.cpp相關錯誤
原因: DirectX 11無法啟用，有可能是因為系統錯誤使用內置顯示卡
解決方法: 打開N卡或A卡係控制台入面嘅控制選項
限制隻game只可以使用獨立顯示卡運行

其他未知情況，請到STEAM討論區或請CAPCOM官方人員解決

尾post又唔開新post

下個開post用「以此內容建立主題」就可以直接copy #1以外嘅post嘅內容，唔使用quote

剛剛開錯POST...
重唔小心手抄咗張偽ADA的相片做成精神污染

好有立體感呀一開波唔識跑比人輪死左

今天終於S+了~

好開心啊

打返個J定驚先

老灣機城留名

呢個樣好喪屍...

好耐冇玩，今日試返1take過
火槍打G3超勁

Leon 各種BOSS打法 (hardcore)

G1:Hardcore嘅話，最多用手槍射50下眼就會死，用霰彈同手榴彈都會減少要打眼嘅次數。
一開始即刻向後走 (地圖左下角)，拎完嘢你會見到G1停咗落嚟，準嘅話可以打3-4下眼

如果G1冇開眼，唔好打佢，佢會過咗一陣開返眼。

打嗰陣最好係邊打邊走，如果G1冇跟你，引返佢跟住你。

G2: 用＞350發火槍，會燒低佢兩次，佢跪低第二次嘅時候用櫃撞佢就會一下死。可以用閃光彈閃盲佢就燒

G3:用手槍/霰彈/Magnum射眼，當佢開心口隻眼嘅時候用火槍燒，燒三百幾發火槍就會死。(你預380發)，所以喺Lab唔好浪費火槍，多啲用手槍打植物人。

暴君:你打到佢退後三次，最快嘅方法係用手榴彈炸三次，等到佢第一次出超必，用Magnum/閃光彈/石 打停/擋住佢 十幾秒後Ada就會掉火箭炮，
射2飛就死

G5:未開眼嗰陣唔好打，開咗眼就射佢老母

完

G1用槍打好浪費時間 講緊要射幾十槍
最好都係一開波用刀仔片 片到佢捉住就送刀
再用第二把刀片幾下 就要轉用散彈幾槍+兩個菠蘿 搞掂

暴君用三手榴彈戰術可以計埋時
進入戰鬥後60秒必出秒殺技
可以睇定時間拎定閃光

thomas火車頭

暴君爆牆咩條件先會出現

你指咩爆牆?

暴君可能會打爆差館一樓conference room同後面通去梅花/紅心匙房走廊之間嗰度道牆衝出來，唔知咩條件先會引發事件

睇片打claire b hardcore，支硫彈砲最初唔拎去到lab都有得拎返？

leon 支散彈都係
ab都一樣

唔睇真係唔知
由其裡關拎支嘢其實唔太順路，去到lab先拎返好好多

同埋係hardcore都係咁，定normal都係咁

無分

7仔戰神好撚難玩
睇架仔攻略，跟住佢做
用第10隻個火水罐爆11-14
第14隻背囊佬遲遲都唔肯入
之後16個火水罐又係唔肯入
未到30已經用到5x-60粒手槍
15-50 中間好易死

Lm

最難個波係70幾到90幾
同一時間有3定4隻白皮

lab邊度拎返？

第14隻背囊佬有機會遲入嚟
你喺中間條走廊慢慢再行入少少，等到啲zombie完全阻住你射前先引爆，咁多數都會殺埋第14隻背囊佬
但殺唔到都關係不大，手槍殺都ok

手槍基本上你去到41隻前開到60粒或以下就得
因為第41隻背囊佬係火槍，教學片係射低佢即執背囊即開火
但呢個位我多數開n槍佢都唔肯跌低
畀佢咬一下跌背囊仲快脆，呢啲位自己決定

講真頭50隻其實冇乜討論價值，你打n次就會覺得易
由其頭20隻基本上係流水作業式咁打
去到4x隻開始先叫亂亂地，跟教學，開始用第一粒閃光
到咗70隻就真係亂到七彩，要善用火箭炮
其實我上一個post都有講詳情
捱得到去85隻就係爆機嘅第一步，因為會直上96，當然要預留一定彈藥嘅火槍做引爆
去到96，你身上基本上點衰都會有兩支輕機槍
打得跌兩隻背囊佬，執到電槍+紅藍綠草就已經確定爆機
當然電槍你唔好手殘就得

因為我睇hardcore speedrun條友打leon裡關講話咁樣設定係for你之後打boss要用到支散彈，唔係會唔夠打
所以先問下係咪hardcore先有

係，70以上一定最難，死n次

lab sherry瞓嗰間房，應該你警署冇拎就會喺呢個位出

有冇第4生還者手殘攻略

睇youtube

用咗唔使一個鐘爆埋焦糖同埋杏仁，game內都100%成就了
杏仁比想像中易玩，我諗都係幾take以內搞掂咗
仲要有啲位玩到好撚鳩/求其都過到
完全唔係dlc個難度嗰皮

正式嚟講全game睇到4發式火箭炮上彈係咪得警長dlc？
慢撚到仆街，因為咁其實都仲好難打

杯入面裝的是小弟的精液咖啡

我見人好似係喺SHERRY張床附近拎得番
不過LEON中期冇咗把散彈都頗難打
除非打手槍技術好強~

YOUTUBE見到有啲YOUTUBER拍片打咗19幾個鐘...SAVE咗五十幾次...
其實冇所謂...但係見到佢明明係咁死但又成日經過啲草又睇唔到執...
跟住明明門口喺前面...佢都被咬咗下都唔衝埋去反而調轉頭跑再食多幾下...
明明條路睇晒冇利卡但都要慢慢行...跟住隻利卡跌落來(LAB果度)就嚇窒亂掉嘢
拿住個變頻器又唔調查下...跟住開唔到門以為執少咗嘢...搞到同一條路行幾次不停被咬
與其浪費啲炸雞喺反擊度不如一粒炸雞清場划算得多...
當然小弟爆咗機自然上帝視覺+旁觀者清...
但見到啲人智商被COUNTER真係會有啲燥

正常玩係
用mod就除細路外都用到

youtuber有啲係為咗營造效果
當然，都有啲人係真係好屎

營造氣氛應該傻唔到佢咁勻循...
啱先又見到佢為咗避一隻而走去打2隻+1隻IVY...
其實我知我咁唔啱...但見到有人玩又想睇下...
打LOL被人TROLL GAME都冇咁燥

明知山有虎偏向虎山行
都算係故意營造效果

果時佢應該唔知要打多幾隻除非佢先玩過(睇攻略都未必講因為隻IVY唔一定跌落來)
但見唔對路就好調頭
都唔理呢啲~當佢搞下氣氛...但可唔可以認下路
成日行重複係想點...度門明明剛先經過只係未通電...通咗電就行入去啦...調頭做乜...
所以飛住來睇...冇咁傷肝

不過條女個樣唔錯...如果唔係真係按個LIKE就走

見過有人玩Bio1 HD Remaster玩十幾廿粒鐘都仲喺大屋入面
其實Bio對某啲人嚟講真係好難
係依家有咁多攻略先至個個都爆到機咋

以前打機係要比錢買攻略
但除非真係卡關如果唔係都盡量唔睇
因為我都係傾向玩故事類遊戲~唔想劇透
今次我都有買本咩GAME WEEKLY(定GZONE)~
講真...雖然冇乜睇但十零廿蚊支持下...已經越來越少GAME書

剛剛見到條友打G3...我真係好撚想大叫:「同我合撚咗啲藍草佢!!」收埋晒做乜Q

邊個嚟 女

無限子彈清場
btw, 唔清場都唔知原來打licker前個map係有部機可以執藥草
理論上打狗嗰個位可以再輕鬆啲

入面根本冇人，都做得幾俹簁

this

Marz本身應該唔擅長玩呢啲game
Suzy Lu反而好好多

呀，睇錯，呢個係nuka
不過marz都差唔多

Ada 個樣真人叫 Adraina, 唔知有無人post過

Biohazard 2 Remake (黎明用屁屁下巴溝大媽) 集中討論區 13

而家先開始打
Game time大約幾耐？

marz打bloodborn算幾勁

跑步會唔會引暴君追黎?

會 有聲

第一次玩完成一條線多數8個鐘左右
不過十幾個鐘都唔奇，視乎你卡邊啲位

葉問
cfu唔係爆咗驚喇咩

岩岩先開始玩
其實個deluxe weapon code 同 special theme 2 code係咪要開game前入左佢?
我而家仲係第一關準備啟動女神雕像
係咪要重練

濕晒

BTW 我係上面講果類認唔到路又SAVE好多次既人
不過我都會盡量執乾淨
通常睇左gameplay先玩

認真，唔睇gameplay 好玩好多

自己操控會驚丫嘛
唔睇gameplay 呢隻game我一定迷路同唔知自己要做d咩
DLC我都可以唔睇gameplay咁行

我好羨慕人地有阿哥細佬果d可以一齊打share錢
以前就話隔離屋會一齊打
得自己頂多一次玩半粒鐘就收皮
而家同Ada咀完就save左, 好多日冇開黎玩可能真係睇太多gameplay以為自己玩左

第一次真係唔應該睇任何gameplay同攻略，影響體驗
爆機後先解禁，睇人點走係最快，打hardcore

次次玩完hunk都心跳加速

無錯，第一次玩靠自己盲摸先係最佳體驗

第一次盲鐘鐘，乜都唔知咁打真係好有feel
完全體會到果種恐怖
好多位都會比佢嚇到

你入咗code喺貯藏箱就會搵到槍，幾時入都會有

終於過到7仔戰神
多謝腸弟巴打教路
30-50 中間俾捉到勁多下，靠三色草硬食
去到50-65中間d怪開始暴走
頂唔順用左一下火箭炮，幾驚去唔到75
75一炮過左，真係好似你地咁講係過關既節奏之後跟架仔咁燒就過左
依家過左已經諗唔返頭先做過d咩動作，叫我再玩一次應該都玩唔返

呢個真係7仔戰神, 5:40過關仲要用手制玩

點樣唔入選單食藥同睇文件, 唔記得左

睇啲中文網嘅報導話製作團隊講左今集暴君係得一隻, 即係c/l 嘅路線係要當平行宇宙睇

其實l/c一向都係平行，表裡先係同一個世界
最大問題係而家個假表裡打同一隻boss先引伸出以上問題

初初玩真係呃晒，諗住佢入口唔同即係表裡啦，點知玩落去劇情完全一鳩樣，真係得一開始唔同

官方攻略話如果暴君同玩家距離相隔太遠先會爆牆
我估即係大概你喺東翼但暴君喺西翼，先會強制引發出嚟掛
我打咗幾次都未試過見佢爆牆

那裡有官方攻略？

我諗佢想講嘅就係表裏都係平行世界, 唔係嘅話又會多左隻曼君

ps4 手掣中間個pad

謝謝

我記得仲有一個, 唔記我禁LI定L2再三角 (類似係咁)

好撚空虛
全成就後冇野玩

諗緊拎唔拎埋4個裡關s+

我試過係觀察室個條走廊仔比佢爆出黎嚇親

因為暴君係game入面有幾個spawn point
其中一個係記者室
要觸發呢個條件，你本身唔可以俾暴君追近
隻game判斷暴君追失咗，先會係記者室spawn另一隻
(同時de-spawn原本嗰隻)
spawn完之後就會執行爆牆個script

冇睇marz。不過呢啲挑戰eq的片都係唔好睇太多。

第一次玩唔睇係開心啲。當然...你睇先開心咁都唔理你
有時係驚miss咗啲強化道具啫。
任務道具反而唔擔心。
講真唔拍片唔直播...玩成點邊個知
只係好死唔死比我見到有人拍片又手殘...就開始血壓上升
係我衰

我仲記得第一次玩嗰時
救完直升機個火之後，見到有人推開部直升機
心諗 仲有生還者
跟住望到個樣之後 呆左望住佢
然後佢慢慢行過來嗰時 加埋bgm 即刻嚇到衝返安全屋

Leon, 我地唔可以再咁見面

唔係開心啲 , 係終極迷路
玩evil within果時就好少少
不過都係同朋友一齊玩, 自己玩半粒鐘收皮

我又係果個位比佢嚇幾次，其實仲有冇其他位置會爆牆？

冇。除咗劇情

生還者點拉開部直升機

打咗次claire b normal係咁行錯路都係1:4X
我諗打hardcore都冇乜問題，得閒再爆埋佢

勁

我打表關最快都要3：20

唔勁，speedrun啲人一個鐘內先真係勁
3個鐘又耐咗啲

跑speedrun, 同埋resident 有weekly challenges攞medal

大奶奶 IS HERE

拎無限彈畀唔畀用TRAINING MODE？

支槍冇用ge

原來除左game入面普通成就, RE NET仲有extreme成就, 最難解係"God-tier Player"成就, 要攞50個platinum medals, 完成3個weekly challenges先攞到1個platinum medals
完成game入面所有成就 + extreme成就先解埋最後"Complete Domination" 既封game成就

應該都得，但有咩意思先

我意思係，可唔可透過玩7仔戰神TRAINING MODE嚟拎無限彈？

當然唔得
traning mode全部成就都唔計，當畀你試下玩
7仔戰神traninig mode得70隻，正式有100隻

我覺得CLAIRE係好型~
型得來又比較溫柔果種
其實幾正~

都唔係GE~以一格的武器來講其實佢都算幾勁
啲彈易執之餘爆頭率比原本果支嘢高唔少~
原本果支嘢又要升及先勁啲但已經要占2格位...所以你自己諗

7仔戰神過咗有無限彈?

有，但冇乜用，都係dlc嗰四關用返

要用60飛手槍彈內過關

有咩無限彈用?

達成條件過關有個無限彈頭飾，用佢玩任何ghost survivor故事既槍都有會無限彈

TWITCH 直播緊RE2比賽

內容係20個STREAMER同時直播6個鐘RE2
鬥SPEEDRUN & 解最多成就，第一名有USD3500

參賽者

打到G3 嗰度, 仲有無機會返到去停車場?
漏左個槍托未攞

冇
一落左lab就冇機會上返去

係咪差唔多爆機?

差唔多啦，打多個boss就爆
關打多隻

有無anne既mod？
其實annette應該整得靚啲
有啲場景幾正，唔明capcom執到個阿嬸咁
設定又係幾勁，女天才科學家，食咗G3一下仲有力殺ada

尋晚冇野做睇GAMEPLAY, 突然醒起Mr.A, 有冇開台玩?

佢響焚化爐望Ada嗰下幾靚
成個super model咁擺左幾個角度

係，如果執靚啲個樣後生啲就真係無敵

威廉：你班仆街J我老婆，我實打撚死你

而家睇起嚟mr.a做嘅嘢相對嚟講「其實唔難」，只係當時唔流行錄片/網上直播

annette嘅紀錄係開親槍都會打得中

又唔好咁講
以前玩刀仔難啲既
呢集刀仔係神兵黎，打G5重快過火箭炮呀陰功

打G5重快過火箭炮

really?!

睇打乜嘢啦
今集所謂刀仔神兵咪又係只限打boss，仲要某啲特定嘅位先有得屈，反而係冇得好似以前咁玩
以前係就啱刀距係咁片就得
我大概記得係拎啱個距離向下係咁片就得
今集啲zombie咁做咬撚到你仆街啦

同埋我睇返舊bh啲speedrun片，好多位係就咁喺側邊跑過就無視到隻zombie，今集係好多位都唔容許你咁做，除非真係背對
所以你先會見到啲speedrun要開一槍中頭先走得，仲要係normal先得

講整體難度而家真係難過以前好多
只係以前冇乜speedrun癲佬放上網同你競爭
就咁講啦，以前我諗好多人連拎s、豆腐mode呢啲都唔會打
反而大個咗打呢集就乜盃都拎撚晒

如果唔係點生得出SHERRY呢個美人胚子

手槍個托?
你之後都唔會用好多手槍~
落到LAB散彈清場重乾手淨腳~反正都用唔晒
除非你彈盡糧絕

除咗拎嚟拎成就，好多槍都係冇用

G5點用刀仔打...太近會死

120fps兩刀死
兩飛火箭炮都未死啦
Youtube好多片教

又唔好咁講。只係唔同階段唔同。
早期冇得揀手槍就一定係有用。
後期當然可以收埋小槍啦。
麥林一般沒用。但打王係極好的。

我都覺
我出停車場打後已經淨用散彈
手槍最多就射下G成體

好似話mr.a 有癌症

我係話好多槍合嚟冇用先啱
有啲差唔多爆機先返到去合

聽過下，但好似都見到間唔中有出嚟宣傳linux

真架？

佢自己講, 應該係

其實喺實驗室逃走到打暴君嗰段路係咪會有彈執？
我好似唔係好夠彈打暴君同之後打G5

有但好少

用刀仔打暴君，有四包藥一定夠打。G5用箭炮加幾槍就夠

ghost survivor dlc係咪一定要有psn account先down到
利申: ps4

down到了

我用手槍加手榴彈，原來G5要裡關先有

剛剛試咗NG唔用無限刀既刀爆 , 冇想像中咁難

係冇唔用閃光彈同手梳彈打得慢d , 冇得開槍就避喪煩少少

市長個女成個高ling咁

ps4第一輪狂片佢其實夠唔夠傷等倒數
不過最簡單其實有菠蘿就得啦，送佢幾粒就可以等火箭炮

ps4 60fps其實都係一至兩刀
有時一刀唔知佢點計，可能近眼正中就可以一刀
火箭炮要三飛

如果打hardcore
leon關就無謂博啦，始終錯timming都有機會一嘢死
claire關就有機會唔夠子彈，不過電槍/菠蘿其實都夠殺
反正其實最後迫到埋身就用刀就ok，多個選擇

有無人覺得dlc啲音樂好撚好聽

點樣刀爆
小怪極難打喎
打妹線定3光?

claire a , 全部小怪唔打 , 執晒d 刀 , 理論上你只係要打g1,g3,g4

大概只係要七把刀 , 仲有一兩把走盞俾你防身 , 唔算太難

太多藥 , 就算失誤多都可以用血夾格過

睇來巴打走位已達神級

唔會啦 , 都係正正常常玩 , 今日開始追下個時間

琴日開台試左冇無限刀刀爆係work , 今日先真係開始練

巴打口味真係零舍唔同

有冇巴打可以提供一下日本仔攻略打S+?
1樓好似冇...
要爬番出來實在太難...

今日偷跑DMC V
個post應該會仲靜啲

感謝巴打

感謝巴打
或者明天試試LEON/妹妹的S+
其實妹妹易還是三光易?

個人覺得女表最易S+

我覺得LEON易D
對比打暴君同G4
打G4技術成份高D

Leon散彈加噴火到完場
麥林攞唔攞都得
Claire盡儲硫酸彈去後面打大佬就輕鬆D
不過前期靠把槍仔同火炎彈就有點翟洗

2個差不多
LEON路線危險D又有ADA, 但散彈清喪屍易, 火槍打G2, G3輕鬆, 暴君手榴彈搞掂
妹妹路線安全D, 但清屍難D, 打G2輸出慢D, G3屈酸彈輕鬆, G4手榴彈搞掂

新手岩岩玩
唔小心放左粒spare key落數字3到
想問係咪可以斬掉重練

完全唔重要

g4應該係唯一一隻冇得屈射術以外
leon g2,g3都係噴火完場

我拎完把刀仔再望下其他locker
然後默默地離開呢個傷心地

明顯之後會再有另一粒後備制啦
唔使擔心

其實拎千斤係leon易過claire
係sherry線易玩過ada，加埋claire落地下水道前面嗰段都未必有咁多嘢玩咁

G4用手榴彈真係好易無傷快速贏

我覺得LEON只要成功出咗警局已經完咗一半
出埋下水道就已經等於END GAME...ADA我又唔怕~我玩NG可以無傷唔開槍~玩HC最多食1下咁上下
但妹妹就OVERALL易咗~打小怪難啲但打利卡容易~(如果唔攞衝鋒槍的話)
而且妹線走的路容易少少~起碼冇咁多暴君
所以有少少難取捨

千斤頂有咩分別?
我玩落又唔多覺

claire行到尾房先拎到，但途中你冇封窗會一大堆zombie+獵食者
leon只係最近嗰隻門入，其實封最近出口嗰隻窗都已經夠做，入完沿路出返去搞掂

攞千斤頂2個我都係慢慢行唔會引利卡，leon無封窗就等隻屍撞入房殺埋先， 之後同妹妹一樣，其實分別不太大

但妹妹好似打少隻利卡
同埋妹妹打利卡好易

要封晒窗就點都麻煩啲，leon完全係快手一出一入搞掂

早兩晚過晒兩個裡關normal s+
啱啱諗住試玩下hardcore，完全冇認真咁玩，係咁俾zombie咬，去到閂水喉玩嘢先俾隻mr.x咬game over
認真打都確定可以s+埋，其實唔難
頂多係一開波警署刀仔要清多幾隻屍

可以由office個邊入 得一隻licker

講起又係，完全醒唔起可以咁行
咁樣應該窗都唔使封，係易啲嘅

其實係咪無乜可能拎齊所有改槍道具+backpack嘅情況下拎S+
我用呢個前提去嘗試，居然玩到過埋ADA 已經用咗接近兩個鐘
自問跑位同地圖都算熟練(第四生還者同三個外傳都過晒)
想知道係真係好難做到，定純粹係我未玩得熟

speedrun都係一個鐘內，物理上拎晒實得嘅，剩返只係技術問題
我記得我打到ada都係4x分鐘咁上下，就咁推算拎晒啲嘢應該都唔使2hrs我諗

同埋咁做有乜意思先，其實拎晒仲難過唔拎
所以我都唔太明點解咁推崇段日本攻略片
自問我都係手殘式咁打，都覺得自己個方法一定易過拎晒啲乜乜柒柒，又封晒啲窗又盛

強迫症嘅嘢你唔會明架喇

我攞晒(表關)
只要路線規劃好攞晒都一定夠時間S+
e.g. Leon 梅花匙 > 寶盒 > 齒輪 > 千斤頂 > 電子零件 > 203鎖 > 麥林 > 203包

下水道返轉頭攞麥林parts
有時間就攞埋燃料

理論上武器房門口兩隻licker第一次返去個陣一個菠蘿清理咗

腸哥 日本仔條片係以安全為首要

黎明 同 妹妹 都無拎哂部件呀

我覺得 黎明打喪屍易 打boss 就技術講夠少少 （G3密林準繩度）

妹妹 就打喪屍會難少少 無散彈
打boss就 G1會慢少少
G3 屈硫酸彈 G4菠羅 6粒 超簡單

我無睇日本仔條片
反而睇呢條作參考

然後自己衡量返時間幾時去攞D乜野好
最糾結係麥林個parts同400燃料攞唔攞好

終於S+咗四關，仲有一半

晒菲林開麥林支鏡同燃料? 其實無咩必要攞
密林都係打G3/暴君用, 2者弱點唔算難瞄
LEON散彈夠彈用, 唔需要合太多, 留高級火藥合密林彈, 正常有30粒以上打G3
火槍都夠彈用, G2夠用, 之後係LAB升級+執齊燃料, 打G3又有得執, 其實用唔晒

其實係
但我第一次衝S+淆底
又手殘瞄唔準, 又驚唔夠子彈(燃料)用, 咁咪攞晒
點知完場仲有10分鐘淨

跟住第二次就淨係順路攞VP70個parts同散彈火槍parts
麥林parts + 秘密400燃料 唔攞

應該唔夠時間攞呀嘛

梅姨⋯

豬2我打都唔用火槍。
都係閃加刀仔或者麥林
火槍我又唔覺得會唔夠。
唔知使唔使攞配件啫

我夠
最後1H50M 到研究所
15分鐘跑完去打G3
15分行去打完暴君

你攞咗啲咩？
開咗幾多背包?
講真合晒啲配件都驚背包唔夠
手槍部件有冇合

有拎麥林／機槍？因為我真係覺得要返去拎係仲難

可以留返normal先嚟強迫

真係高難度打法

parts + 腰包x3 攞晒
不過打G3唔用VP70
G3個陣係
散彈+子彈 = 3格
麥林+子彈 = 3格
火槍 = 2格
補血3份 = 3格
閃光彈1個 = 1格
手榴彈2個= 1格
刀仔 = 1格

15分鐘跑完研究所打豬3有啲厲害

其實麥林準星唔加攻。但會加孰輸出時間。變相加攻

問題係執完都冇乜機會用
你清楚隻game條公式，火槍夠你打g2-3，tyrant就送菠蘿
已經夠晒簡單冇乜技術門欄

麥林真係只限第一次打喺未知情況下先有用

全game最簡單，啲䛧真係直線唔會有另一條多餘路走(裡關仲要再短啲)
其實下水道後都已經好簡單，但起碼下水道都仲有g幼阻下你路
lab去到打g3反而我冇點計過用幾耐，下水道真係次次10分鐘已經去到打g2
基本上隻game你出咗警署後已經一天光晒等爆機

如果有DLC改全部解迷/道具位置RANDOM就好, 玩法/路線可以次次唔同

弱弱一問
裡關通關時間普遍快過表

警署speedrun計如果唔去武器房拎槍係快過表關，拎埋正常咁打我諗差唔多時間
lab裡關行少一段路，最尾g5其實都係多幾分鐘解決，應該仲快過行少咗嗰一段路

15mins 係淨跑研究所
跟住打g3用咗6-7分鐘左右

其實我最初打暴君係咁死
咁我g3前save
變咗係咁打g3
最後打g3唔用菠蘿
留晒比暴君食

舊版裡肯定難過表
remake會唔會反而調番轉

remake裡關都係難啲嘅，警署多咗屍打，下水道g幼通道多咗隻zombie
好似就係咁多

黎明有拎密林，妹妹無
日本仔話 妹妹無必要

我初次hardcore都係
黎明練到好熟 射唔中 格硬燒死佢
因為燒樹人 兩隻兩隻咁燒 去到打G3 多到用唔哂

沒無限小刀會唔會好難打...
同埋唔知夠唔夠時間攞多個背包...咁似乎易少少

點解C4那個位沒了個腰包...
裡關才有的?

HARD就表裡都無，三個包分別喺西辦夾萬、203櫃、研究所員工寢室，
NORMAL就C4嗰個調咗去大堂電腦隔籬。

HC得3個包!?
同埋大家邊3個位SAVE?

弱弱

弱弱表示G1唔小心死咗

我想問有咩方法唔係玩多次下知道自己解左無限刀

G1 一分半鐘都搞得掂啦

裡關短啲
但難啲

a關應該唔會，因為要清嘅屍得好少，用正常刀嚟清都得
西走廊汽水機肥佬一隻，瞓地下扮死一隻，2/F扮死女人一隻，樓梯男人一隻
之後見claire/leon順便拎武器卡，再返去已經拎得散彈，其實手槍都已經可以收得埋咁濟
圖書館你想清埋嘅，我記得都係散彈3隻咁上下，門口隻肥佬你唔好行埋去佢就唔醒，瞓地嗰啲差佬同埋俾人食緊嗰條屍基本上之後都唔會醒，唔使理

背包我覺得就夠用嘅，你唔好帶啲唔等使嘅嘢就ok，基本上夠你keep住長期帶1-2個藥喺身
即係手槍收得，閃光、菠蘿、刀仔嗰啲基本上可以收埋，去到某啲位先拎出嚟用
好似你打到去第1次見到mr.x之前執嘅閃光彈就開始唔好收埋，去到監倉就可以用兩粒直接走人，一粒對喪用，再一粒對mr.x
去到g幼咪帶菠蘿之類防下身，第一隻一槍射佢彈上嚟，你想扭過多數走唔到
但其實你瞄住佢佢會變嘔嘢mode，之後就走得人，其餘兩隻應該可以扭過
拎完棋返轉頭，頭兩隻可以扭過/以上同樣招數，去到最尾嗰隻會衝埋嚟，其實你向後走，等佢出完嗰下攻擊就可以走人(即係豆腐mode嗰個原理)
所以基本上真係唔使打，帶少量防身+紅藍綠草就ok
去到植物人就散彈一擊脫離，少量刀仔防手殘
有晒分配其實唔難，唔使拎多個包

我就：
leon鱷魚前一次/sherry捉迷藏前一次
g2前一次
g3前一次

當然你有信心嘅可以唔使跟，由其第一次如果你有信心咪過咗去到下水道先save
我個人就覺得下水道好細機會死，所以一早save定都ok

option睇成就有寫X/20，解咗幾多隻咁
有個tick號就係解咗

PC 呢

我G1都死左無數次

唔怕俾喪屍圍死 就 boss前 save

我自己就簡左 G1後上番警察局 呢度save
因為ada我好有信心 安全過 下水道有防身道具就無問題

之後就G2前 G3前

廢J依家先玩standard S rank
claire A 1:02開停車場閘夠唔夠做

standard時限係
表關 3.5 小時 裏關 3 小時
應該好夠做

有埋autosave都save 14次
玩到個人好大壓力 好多地方load番玩到完美 (loop)
睇黎我無潛質玩hardcore

唔關事，第一次玩係咁
玩多幾次熟左敵人同道具配置就ok
我第一次leon a慢慢摸玩左10個鐘，save 近100次
最後都成功hardcore S+到
加油

邊度比屍圍死?王姐姐?
或者我試多幾次。
去到豬1都唔使半個鐘。快則4個字。
王姐姐我都有信心。反正成就解咗。
王姐姐我有信心嘅。同

唔係 比屍圍死一定係 警察局
跟日本仔清場 封窗就好安全

Claire A Hardcore S+ 最遲要幾時落到下水道?
之前已經S+咗Leon A但係唔知Claire A點

Claire 最煩係打G2，用mag要快要準，再用刀仔片
Leon就輕鬆一閃，狂燒就得

Leon真係超易打，Claire我未知

Ps4 玩 Claire真心煩

我想知有冇人較簡單玩隻驚？
普通都太難而家放低咗冇玩

easy mode

我係有啲怕比狗擒死...其他都唔太怕。

呢啲game就唔好玩簡單啦
Hardcore個代入感好強

狗真係講運
同埋嗰part其實一隻狗都唔使打，真係直接走就得
硬食一兩嘢就補返藥(現場有紅藍綠)，之後走人就ok

hardcore其實真係偏難
我覺得呢隻game個normal幾好，起碼唔算易打又未難到痴線

事先殺咗籠入面3隻會易好多。
跟住走之字都減少中招

玩到冇野好玩鳥, 幾時出bio8

有咩分別

爆晒表關，裡關除左難打d同要打G5仲有咩分別？

如果想快
一粒鐘之內，瞄得唔準就收皮

我都第二玩gala
(第一次慢慢摸claire a leon b都C)
啱啱爆咗standard S 2:23 save 25
都執咗咗近9成彈藥 最後剩番好多草 手槍彈同火藥粉
諗住拎支samurai edge試hardcore S
有幸成功再用枝LE5試S+

用菇瞄真是好難
刀仔又低傷

刀仔個on9 bug fps愈高愈高damage

LE5無限武器攞唔到S+

電腦有冇方法增加fps?

低畫質/一部好pc

唉頂自
剩係記得save同時間 忽略咗無限武器條件

跪求巴打代打硬派拎S+
想放假用無限武器享受下劇情

嗰3隻唔關事的其實
其實殺唔殺之後都會有(有啲似監倉昆鳩你打啲屍)
同埋可以講埋你聽，狗房呢part是唔會中招，中招主要係最後嗰段路

主要解謎唔同
其餘就：
-初段警署路線唔同
-下水道g幼通道多咗隻zombie
-lab早啲執到電箱行少一段路

應該唔係bug嚟
似係佢刀仔個判定唔係用某一下接觸嚟計傷害
而係細緻到用成個接觸面嘅動作嚟計，所以fps越高(即係格數越高)，個傷害就越高
可能火槍都有同樣問題

搞到Pc玩真係明快好多同完全唔恐怖，boss全部都用刀片，慳好多子彈/時間

佢都似乎唔打算統一返
如果一統一，啲WR好多要改寫，打G3玩法都會唔同晒

想問大家，裏關係咪除左用火藥整之外就唔會有普通手槍子彈執？
陸軍左輪同M19好難用，但係裏關又迫人換槍

點解唔會?

好多子彈執喎

但係執黎執去都係大口徑子彈，原本支槍唔用得

因為嗰段路實避到，佢跳都係跳去門隔離，次次都係咁

打完G1 33分鐘 save 7次
好想棄mode
拎住枝samurai edge同無限刀都幫唔到幾多

有冇封窗呀
無封窗 都幾大獲

有冇人係完全唔汁腰包咁玩完
小弟試緊（拎哂啲關鍵道具就冇哂位）

無限果把Samurai edge唔多夠力咁
其實hardcore s+有無限刀已經好夠做

剩係封咗 晒相房出面嗰個
有冇邊個一定要封

claire把sls60仲好用

Ching 我可以幫你代打

玩多次拎全背包，全武器強化，1 take ko. 專心玩DMC5

你打d喪屍腳。。二三槍斷，之後你點打都得。裡關之手槍高攻，開段易打wor

有wesker嗰支？有都可以一用。

冇拎無限刀...陰公...不過其實唔用都打到GE~

睇嚟我真係耗得太多時間響殺喪屍同走冤枉路上
另外想響度問下
大家用無限刀SM垠屍時點判斷佢死透未?
成日驚佢未死係咁拮 蹝晒D時間

警長好難打,睇住攻略都唔掂,次次70附近就冇血

你斷腳就走，之後記得再行嗰時望一下地下咁。
未醒喪屍就一下爆頭。咁就最快

電槍清甲佬同白皮
shotgun同衝鋒槍 清普通同毒氣屍
見到爆炸佬盡量拉到貨架一半先爆
火箭炮射天花唔好射地下

屍唔洗殺
除咗某啲位實扭唔到同阻住你
eg 圖書館/樓梯/鐵閘三人組/下水道三岔口

點解每次射親火炎彈暴君仲會再加速

屌...點解...
今日又打一次HC挑戰S+...
明明昨天都順利跟住攻略冇死過...甚至冇中過招去到G1...
今日係狂死...明明走位同昨日一樣但就硬係甩唔開...重要LAG機...

唔好提啲十幾槍都唔爆的鈦合金頭骨...

好撚感動,打左成晚.最後一發火箭炮過警長

冇錯，裡關得.45 ACP
9mm要自己合

隻game其中一個成就係唔開置物箱
即係要擅用你身上嘅空間

我嗰陣過到都係射地下，諗落射天花先可以殺埋隔籬行嗰啲

打緊leon hardcore裡關s+
支散彈基本上去到打g2之前先冇晒子彈
仲要畀我清埋棋房2隻zombie先冇
我由拎咗散彈之後已經收埋咗手槍，所以係好sure一定夠
我仲要打咗啲正常speedrun會扭嘅zombie

之後打g2前可以去箱度合多6粒散彈出嚟(之前完全冇合過)
對g2隻眼射6粒>火槍大法>收工
去到lab又一條好漢，可以refill返晒啲散彈
打到去執完植物人手帶先第一次死，手殘俾隻mr.x打死咗
聽先打埋佢了

G1前其實真係好基本，否則後面有排捱

玩最易都可以享受劇情喎

散彈好多wor..好少用晒。裡關，第一次警局唔洗用。G1, 兩把刀，手槍，頂多加三粒麥林。停車場用二粒清把場，停屍間用一粒，開電後三粒打狗。第二次警局，打鐵門三粒，鍋爐一到兩粒，鐘樓一粒。拎203包前licker,我自己用刀打，你用散彈重煩，一係用菠蘿。到下水道，城堡棋四粒，G巢，一菠蘿，三散彈。U位三粒，菲林房一粒。打G2，用火槍燒down, 手槍狂射，燒down,收工。lab 就任用。但都係十零粒。我反而唔合散彈，一次用大火藥得5-6粒。合麥林。打G3 三到四槍down. 用刀打背。之後又三到四槍down. 射五槍心口。用火槍燒百零粒收工。我打暴君，重有成500粒火槍，20粒麥林，8-9粒菠蘿，3-4粒閃，20零粒散。多到帶唔到。所以基本上容錯超高。記清楚自己做乜，走最近路，見暴君，一係扭，一係閃，一係用一粒麥林/硫酸。唔好俾佢搞亂行遠路。

梅花房 果條走廊要封哂
你唔封 爆直升機之後你玩無雙都唔掂

上網睇下日本仔點封窗啦
包你可以逃離警局先

巴打 死多十幾次你就可以完全回避
或者你要殺佢地 一次要拉開距離先殺
手殘既話 最好有把刀 劈佢地

竟然有啲咁嘅事

咁我係咪要先打咗把無限小刀番來先

最安全就係
本身我都係諗住直接HC
耐
奈何我真係手殘得好緊要

手殘係一樣啦…
但斷腳之後刀鋸係易殺好多。
始終一槍爆頭概率低
浪費晒啲彈。更勿論手殘打空砲

早期得手槍，無限刀可以救你好多次，咬一啖就要食大回都幾係嘢。

33分鐘 其實仲追到
梅花房條路，其實得1,2隻屍要打
直接散彈清就好

屌，咁咪人人都係七仔戰神

想安全就跟日本仔，用無限刀+封窗
但其實你玩熟左警局，出左警局就爆左一半機
成仔game最難就係警局

試左，得教學級用得

37分鐘打完 G1 表示
2個半鐘係足夠你玩的

啱啱落下水道 1:08
色帶藥草都好夠
但手榴 x 2, 硫酸 x 11, 火炎 x 9 (其實驚G3/4唔夠用)
無拎MQ11 (會唔會死得 )

等我先衝把無限刀出來先...
激死...本來唔諗住要...我之前打都有刻意去搵熊...

MQ11無乜用
留啲菠蘿打g4夠做

同埋我想問下無限小刀如果冇咗點樣先會有番…?例如送咗比怪之類
其實S+最難真係警局...成功出咗去已經爆咗一半...出埋下水道已經爆咗9成

MQ11係用來打小怪因為彈多射得快所以打普通屍射頭射腳都好用~
但唔搵用手槍玩都夠做
我攞咗都好少用

成隻GAME 最惡既怪我覺得係G蟲.....
屌佢老母點避都比佢咬

因為呢度啲人成日話擔心冇無限刀清唔到屍打唔到hardcore又盛
我係想講其實一執咗散彈已經可以連手槍都唔使要，更枉論係把無限刀仔
所以散彈槍真係可以放心用，講緊以上呢個情況係我冇就住嚟用，有射失同打咗多餘嘢都啱啱好夠
講緊我連引爆鱷魚同埋引g幼上水面都係散彈，其實應該係可以慳好多

g1我今次三把刀no damage咁ko咗佢，仲諗佢會畀佢捉次次都轉定菠蘿，點知佢又唔捉，搞到我要換返刀仔繼續片

停屍間我冇用，可能你要執條key啦，因為我冇返去合晒所有槍
狗場一粒都冇射no damage走人

其實我裡關都冇拎麥林，覺得冇乜用，一支散彈打天下

又冇咁難嘅
同埋似乎封頭兩隻就ok
我今次打裡關hardcore剩係封咗第一隻，疑似中間窗嗰隻zombie都會行埋嚟
拎完千斤行到出口前一段路已經見到mr.x(呢個機率應該係最難)，之後又大混戰
不過好在冇事，啪咗粒紅藍綠夾硬過咗
佢真係追得好貼，講緊上到圖書館門口佢已經係行緊樓梯跟住我
圖書館我仲要冇清場，搞到要兜咗一個圈先推得晒啲櫃

打得hardcore, 其實都唔會畀佢埋到身咬一下又再打到去執得返把刀，練下拉距離就ok
把刀主要係用嚟打down佢之後狂片，因為條路你之後會返嚟，啲zombie會復活

係，基本上一出差館=爆機
所以去到第一次返差館拎千斤嗰part其實係最緊張，過晒後第一次save成個人就輕鬆晒

打down/死先可以執得返
但有啲情況下如果係返唔到轉頭嘅路就永遠執唔返，好似監倉mr.x嗰段路，你送咗刀仔一出咗去就會自動lock咗門

送咗d草比G幼
點都要留番d菠蘿打到尾
玩到打G2前 1:23
save咗14次

有無人hardcore真係諗住拎埋203個腰袋
hardcore個密碼好似係random
唔想晒時間㩒 + 行多段路攞

三把刀係表關。裡關得兩把，ps4 好難兩把win G1, 不過我第一次hardcore唔拎麥林，都係刀仔，波蘿，散彈打完。唔拎203, 麥林，快15分鐘到。拎完無想像中耐咁多。因為多麥林，打G3 快返，又可以輕鬆殺licker, 唔洗行路避。 打狗就睇人。我記晒d 狗位，打晒三粒散。但車場中開三隻就唔打啦。行一次，之後劇情就無。妹妹都係，支mq11, 打G3 快到傻。7-9粒爆一隻眼。心口狂掃50飛好正。第一次要S+, 玩妺妹啦。D武器一直有優勢，火炎必殺喪屍，硫酸輕取licker, 打狗有機槍，電槍一發打停G完全體。打G3, 電槍，機槍是但你。支手槍時機到變麥林清下水道, lab d 喪屍。Leon初期無乜licker 手段。拎203, 有可能要殺一隻。lab 兩隻都只能用散彈+閃打，當然你可以行路唔打，但要打就無妹妹咁易。除左火槍，麥林，真係無乜武器同妹妹比。

拎齊表裡都可以兩粒鐘内

有少少橋妙，你先調查一次後先SAVE，會發現之後點LOAD啲數字位置都會一樣。
不過只要準備紙筆MARK低，都唔係話花好多時間。

MQ11 打屍，打狗勁。打G3又係好勁

其實有無執齊所有野，唔理時闁既攻略？

啱啱開玩claire b, 仲難過leo

裡都係三把，計埋無限刀咪三把

我冇用無限刀都S+ Hardcore兩個表關啦

裏關根本冇難度 (依家打緊Leon B都冇用無限刀)

想問多一樣野， 係咪leon a封左窗， claire B會打少啲？

唔用無限刀打法。。。表多一枝103

全HC S+ 都唔難，但你第一次嗰陣呢？打得多咪easy law

裡關最大問題都係時間
難度上其實都只係多咗啲zombie(其實表關本身少到喊)
leon b圖書館清屍冇a咁順路，a可以拎完散彈快手轟晒佢，b順路咁走，拎完散彈應該就已經有mr.x，所以我今次都懶得清，連嗰櫃一格都冇拉
其實就搞到有啲危，最好唔清都拉咗一格先

唔關事，今集完全冇關連

表我都唔拎103, 所以表裡都係3支咁打
況且我覺得多一把少一把可能都係for你補多幾槍/菠蘿，唔係咁難

兩枝都夠做，但新手好難兩技刀打完。

咁其實都要好小心用...
LEON篇啲熊仔我都靠SAVE打晒
但係CLAIRE啲熊仔一隻都冇打過...重有啲SAVE位都係LAB...要再打過...

用刀仔打G1嘅話
放個閃光都夠片十下八下

打G3勁咩?
G3我都係用水同麥林

第一次玩就真係好易死，但係試得Hardcore S+嘅都唔係第一次玩啩

G幼其實只要唔係2隻一齊都唔難搞
瞄住佢佢就會開始射啲精蟲出來~就可以繞過去
可以上岸的話上岸避然後等佢一潛水就跳番落去~

等我下次玩/要砍掉重練先試下
搭纜車1:29
btw G2食咗3棵滿回算唔算有問題

btw 玩S唔玩S+既朋友可以放心
色帶去到中後期好充裕
黎到lab有成20個quota

我好明白你的做法~
只係而家問題係拎散之前...
明明前幾日無傷去到G1
我打NG用刀仔連槍都唔使開就過...搞到我睇少咗佢...
HC啲動作快唔少

打字機隔離一定有
除非係咁save

我玩完表裡客一次standard 就挑HC S+, leon A 死左再玩用5 hrs, claire B 就4 hrs....

下水道其實無第一次玩嗰陣咁長
第一次玩咗成個晏晝
今日研究番原來
去纜車拎T手把 -> 搭去拎城堡插頭 -> 拆返 -> 用T手把開埋國王皇后條路 -> 拎晒搞掂
前後15分鐘搞掂

最快的確係咁
但呢度可以選擇返警署拎嘢
返嘅話要花多15分鐘左右

重柒到leon A HC s+ 都唔知藍草加防。。。

國王皇后個19迷宮
第一次玩 成個鐘
今日拆解完 2分鐘 搞掂

想問下你解六隻棋嘅位置用咗幾多時間

表裏第一次玩自己解各自用咗5分鐘到
覺得呢個算係隻game相對直接既riddle

不過佢會出撻人嗰招，有次俾佢撻完再捉到

竟然收得咁埋

勁唔勁你自己判定

小弟是但ps4 capture....360p, 傷眼唔好意思

爭個claire b hardcore就全s+
植物人mr.x個位都死咗兩次

師兄槍法好準

表嗰個我第一次用分幾鐘就搞掂

裏嗰個我第一次用咗二十幾分鐘先解到

裡嗰個其實難好多
就算去到lab紅藍綠部機都係

個re net係咪壞壞哋，尋晚斷到去而家

一日間既進步
S+癲佬唔好笑我 玩到咁我好自豪gala

巴打，你應該可以練S+
妹妹第一個save打完G1, 返去個暴君伏匿匿嗰時save. 打G2/行G巢前save第二個。打G3前save最後一個。

其實只要俾d信心就可以，時間係夠的

玩輔助都覺得難，好太壓力。

指日可待
第一同第二個save之間係最難捱
由拎千斤到圖書館推櫃嗰段我覺得係cls癲峰

一個月前我都係咁諗
幾個禮拜前仲拎緊assisted C
到啱啱打咗hardcore S
不外乎熟能生巧

可能小弟實在手殘...
還是去打一把無限刀回來穩陣

今時今日邊有呢支歌仔唱

LEON打利卡係好煩
所以唔使打都唔打

係有啲屈機~
我第一次見人用MQ11打G3係靜凜
但佢打得頗吃力~有CHING咁輕鬆

第一打隻game嗰陣覺得normal都好撚難，打啲boss死n次(g2-g3)
其實打熟咗就ok

claire b hardcore:次次都喺推書櫃死 死咗差唔多十次
利申：打機超廢

清場+推一下
雖然而家我玩都唔清

清場先推 or 閃光彈

講起我就次次都醒唔起用閃光
明明之前見過speedrun有人用想試下，搞到難玩勁多

果個位仲難過打G3+mr x最後要拎多幾把刀硬衝
利申終於今日S+ Leon A

全game係咪有6個腰包，我拎嚟拎去都得5個

西翼office夾萬
西翼雜物房
打完G1上停車場個打字機
武器房locker 203
lab北面盡頭 (cafe隔離, 要再番多次開電源, d玻璃櫃先會開)
覺得你有可能miss咗lab嗰個

講漏咗 下水道拎城堡插頭之前間房

係咪會跌條屍出嚟嗰度？

係

無路可逃唔應該係7仔警長
應該整個marvin係west office困獸鬥就正

打Leon裡關執完文件個area就藍色左

輸出高，打G3可能唔係太易。upload多一段用手槍打。辛苦好多BTW,我自己係連射控

我買game到而家連Clarie一週目都係玩到一半
全程都睇女角俾喪屍奶腳玩3p

Ching識玩，pc版有mod

感覺裏關好似仲多植物人
一堆植物人+mr.x喺晒同一條通道，反擊完之後兜返出去另一條路走，一隻都冇就過到，硬過有機會係咁中招

不過其實簡單啲，一粒菠蘿+一粒閃光就應該輕易過到
本身我諗住帶粒菠蘿咁過，點知去開噴藥機之前就請咗隻植物人食，但最後又過到

尋日挑戰Leon拎齊全改件S+，感想就係麥林真係無撚用
為咗拎齊裝搞到2:02先到研究所，結果
全改麥林一槍射頭殺唔到licker
喪屍打身都唔可以一槍殺
好啦拎去打G3，又難瞄又唔係特別高攻
俾返舊版果支遇神殺神嘅變態麥林我

因為有弱點問題，搞到真係技術行頭
一係就無視弱點嘅武器仲易用(火槍)

想問下D屍係要打頭定打腳好?
同埋打低左之後要唔要用刀補?

我偏向打頭

支MAG好型，可惜紅圈係收得快唔似妹妹支laser手槍直接恆定。打G3, 盡量收紅圈30粒打完。但係leon有火槍，最後狀態用火燒算。

巴打，你如果清左licker. 行返下面走，易好多。可能慢少少，但低風險。10分鐘先開始睇。Lab一般三個字内打G3.

斷腳走人

如果normal真係射完就走算，一下頭都打lag
係hardcore先諗下用刀仔

HC行一次嘅地方，打腳停喪屍。行多過一次或者想殺都可以先斷腳。

我前期用多左幾支閃 ，要慳返留俾暴君 刀仔我反而好多，送哂俾啲樹人

我用左半日跟Everyman’s Guide 解S+都唔算難

兩隻LICKER有時喺同一位置出現，有時唔同位置，有無特定規律？

第一次跳出來一定係咁。一隻先另一隻後。如果你用散彈。可以送一粒波蘿先，快殺一隻，入另一間房。咁第二隻跳出來打唔到你。你之後再返轉頭，佢就會reset係中間。

我試過用CLAIRE時係兩隻同時塞住喺門口，所以會唔會男女會有分別？

我打男女咁多次一樣。如果你早驚動到佢地就有可能出左來。一個天花一個地。如果係咁，就即刻波蘿，你一般係藥水房拎左。之後快手出硫酸，火炎清晒

舊版因為gameplay問題，所以你向著個方向射就一定射得中。因為呢次係真。3D，所以要自己瞄，

我個人認為remake嘅難度只係比原版難少少

只係玩家同敵人能力上嘅分別。

原版玩家 1.25 敵人 1.5

Remake玩家 3 敵人 3.4

(以normal難度計)

實際上都唔係難好多。

以前啲boss隻隻auto aim都鳩射完場
而家嘅boss真係點都要有啲技術打

舊版易好多
舊版得G4同進化暴君係屈
獵食者暴君G1-3嗰d全部得啖笑
新版一隻屍對普遍玩家都可以好tough

我係以平均玩家能力嚟計，原版對普遍玩家都可以好難，對fans都ok

Remake就仲難，fans喺某啲情況下都會感到吃力，所以嗰比例大慨係咁

我玩完4,5,6,7, Re2 remake.....返而玩唔返re remaster 同0. 完全係視點難打，本身隻game就算啦。而家d game 進步左，好難行返回頭路。

比起claire...leon故事又唔係話難玩
但好多細位真係19 d
積積埋埋令到leon speedrun難度高d
1. 對利卡無一種特別有效既武器
(散彈 vs 火炎彈)
2. 殮房 狗竇嗰度勁多狗 停車場又有
對比claire去孤兒院條路陝窄好多
3. 拎完拍車證又要係監獄同成村喪屍 + 暴君困獸鬥 對比claire署長室嗰度乜都無
4. 硬食隻鱷魚 稍一不慎死咗 speedrun 898
5. ada嗰段玩埋19電磁波 又暴君 焚化爐
比sherry嗰段
6. 研究所溫室硬食暴君加一堆植物人

植物人
2個都有, 但暴君條19

想請問下暴君係唔係全程都會不定時出現? 定係係特定時間點，位置先出現? 玩到ada 個到仲係到探索緊點行個時，暴君突然出現…… 之後leon 都會不定時撞到暴君?

不過leon一散彈一隻zombie係方便啲嘅
同埋就係打g2真係幾乎係齋燒再推一下
係多咗監倉同埋植物人呢兩part難啲
不過前者用flash都好易過，就算被咬/打都係食一食藥就過到
鱷魚呢part真係好難死，「指令」太易
ada係咁打zombie呢part難啲，但都只限hardcore(咬一下都見紅)

特定時間同位置，劇情需要

離開警處己經好少見

7.同ada一齊行動果時永遠都要你等埋條臭八

主要差武器，打利卡，有麥林都要槍法。打G成年，無乜方法。火炎彈一下down，G巢用一發打第2隻G，要避第二隻煩。出來黑仔都唔洗引怪，sparkshot一下停G. 你玩十次後話輕鬆扭就無得講，但要快妹妹一定快少少。sls60 中後期一下爆頭等同散彈。Leon除左G2, 膠燒最快之外。G3 一枝MQ11 兩分内打完不是夢。G5 就bazooka 勁過minigun.....但G5就是但啦。Ada 你唔熟就去拎粒閃(熟唔好晒時間拎)，就無難度。
sls60 > hp3 = Matilda 好難話邊枝勁，用法唔同. 但sls60可升麥林完美過渡後段。
MQ11> lighting hawk, MQ11 除左licker,打乜都得，lighting hawk 打boss dps低過MQ11, 合彈無MQ11 咁抵用。
GM79 > W870 火炎=爆頭必殺喪屍(但W870小勝有連射, 但妹妹有sls60代替爆頭用)，硫酸打licker, G3, 暴君，火炎打G成年。Ivy植物W870快靚正，火炎就輸左,等太耐先跌，又唔係一下變炭。
sparkshot = flame thrower.....可能大家唔認同。。。。但sparkshot可以停G成年，一下必殺植物, licker, 打G4 奇效, G3 同硫酸交替做位一樣勁。flame thrower就唔洗對準，G2, G3, tyrant 都用得，但打卒無乜用。
ATM-4 > minigun, 尾boss武器，勁都無用。

Leon用咩打g成年好? 煩到仆街，又擋路

leon多Claire一粒波蘿。主動掉，唔好用來防身。

Claire 火焱彈係咪無得合，只有執?

係，得硫酸合

唔該哂巴打

啱啱先打完第一次

你數漏咗機關槍
同時代表機關槍同佢所有強化/子彈都唔駛拎
慳返起碼15分鐘

MQ11 傷害有咁高咩？硬係覺得好快射晒，比麥林輸一截

睇漏咗
自膠

2分内，我試過快到佢連牆都拆唔到

我尋晚左輪連發又係打到佢未行到埋牆就瓜咗

2:18先見到G3
趕到打完連場地D補品都唔得閒執就走咗

， Ching夠時間有凸

一早講咗條友開外掛

原來MQ11咁高傷
早知嗰時打hardcore拎埋佢

我嗰時聽到榴彈係持續傷害就用火炎硫酸輪流射+手榴彈，又唔見YOUTUBER用機槍，原來搵笨柒

我一早已經叫人玩claire要拎mq11
裝哂配件係好勁
又多彈

時間問題?

表關我選擇唔攞，太多功夫

bam咗Mr.X佢啦

想問點樣先有格仔人用（98版）？爆左hardcore S+都唔見有得換

利申：ps4版

鬼佬個面2 月中個陣就有得免費下載
日本個面就 3月22 號有得免費下載
香港唔知

3月22玩緊隻狼
不了

好似話98樣行得快D
對Speedrun 有幫助

信和見到有張psn預付卡賣200蚊，有98樣code送
心急嘅話可以考慮下

利申：買左

有無限刀就補冇就唔補~

植物人果度暴君又唔係太難...啲植物比暴君更煩...

1小時06分 去到 Ada Leon B S唔S+到?

我玩Leon A 嗰陣有最少三次係畀植物人秒咗重新嚟過

無論HC定NG~CLAIRE路線本身比LEON易
而武器上LEON打小怪同BOSS易啲~但打啲中怪(利卡、植物等)就係CLAIRE輕鬆好多
同埋CLAIRE的武器定位清晰~
小槍/衝鋒槍>普通屍
榴彈>利卡/植物
電槍>G幼
BOSS就睇弱點同順手
LEON就一把散彈打天下...

我見啲人好快可以15分鐘KO下水道...
如果得的話半個鐘就可以完場

佢令我諗起威斯卡啲速度

得，我大概49分鐘去到ada
爆機1hr37mins，仲要之間有d鳩位

下水道其實平均10分鐘左右就可以打到去g2
講緊已經係要反擊幾隻g幼嘅時間，當然speedrun撚可以更快

刀仔硬衝啦 冇副武係身植物人係必殺

第一次玩冇無限刀，而家我見所有人係地下d屍都插佢幾下先，費時佢突然起身。

有條友負評夠我未，係咪自己做唔到唔抵得？

有好多其實都唔會醒，得個樣

亂起上嚟其實會畀佢不斷咁捉

呢段片講咗tyrant呆3次=加速倒數
即係理論上刀仔一次+菠蘿兩粒已經可以等收工
如果佢令佢出到超必嗰招可以再快少少咁

溫室有三隻 我保險啲拎三把加一枝shotgun
拎到晶片打僵第一隻 之後走
通常捉一兩次

屌 成日太近趕唔切出flash俾佢必殺
但我見有人真係避走等一分半拎火箭

等到一分半其實仲難過實際打佢，個場越縮越窄唔易無傷咁避
除非你練成企佢左邊虛位，佢會打你唔到
但我見speedrun級有時企錯都會炒

如果有散彈開路會穩啲
槍仔都得...但一急起上來成日打空砲就...
被後上一下...就算係STANDARD都會GG

真係有條垃圾係咁負評，廢成咁係咪現實撈得好唔掂呀

依家仲剩返兩次B S+就完成任務

全game+dlc白金晒？
我爭個claire b hardcore s+就畢業

我拎完火箭炮就無動力拎minigun
S咗Claire拎白金算
而家都係等DLC消息(如果有)

幾時再有DLC呀

仲會有其他DLC?

ghost survivor series 2
marvin, 貨車司機, ben

ada故事模式
繼續ff

CAPCOM無理由唔出收費DLC架, RE2反應又咁好

re5 6爆幾次都唔係好熟d地方
呢集爆兩次已經背到晒個flow出黎

the 4th survivor 6:55通關, 條友用埋油門brake腳踏去玩

咩再出d趕住投胎咁款既dlc好無

咪再嚟啦屌
出story mode就唔拘

今集拎無限武好似意義不大，又冇人拎黎speedrun

第7集開始有呢個on9 setting
我都過左最高難度 仲要無限彈黎做乜

只係冇s+啫
你可以拎嚟speedrun嘅，我尋日見到youtube有個日本人係咁做，另一種排名計法啫
主流normal speedrun班友連刀仔都唔用無限刀嚟鬥

某啲成就可以用嚟打，但最明顯得唔食藥嗰個

反而7仲可以用黎清下杯，自問打唔到S+，爆左7次白金左，俾我都冇用

BIO2發售後CAPCOM搞咗個員工吹水會
原來果晚有請埋神谷上去

我一直都懷疑有人寫bot故意俾負皮
好多時個comment一post就即刻有

冇咗傭兵模式真係冇咩繼續玩嘅理由

但佢係專畀我，由開呢個post嗰陣已經有，唔知幾時得罪咗啲陰濕冚家剷，做人做到鬼鬼殊殊唔撚死都冇用

同埋條柒碌之前係專喺我話過到乜乜乜嗰類就畀負評
似係真係廢撚到過唔到，過唔到咪練囉，垃撚圾到呢

啲人真係痴撚線

原本唔想買
見到裸體個mod
想狗衝pc版

有個成就係唔開箱呢個係咩玩法

咪就係道具箱一次都唔開得囉

就係想知呢個點做到

玩assisted/normal 因為有6個腰包
唔好隨便執一啲唔可以丟棄嘅道具 例如武器/強化部件
彈藥同回復具有需要先執
重要道具就要用到盡然後丟棄 例如Claire嘅階磚鎖匙咁 明明得一度門係必須要開 都要用佢開晒三度門先有得丟棄

最怕局住dum草藥嗰陣就dum
真係需要嗰陣又無係身

如果有ADA
我比錢都願

無錯
所以話有需要先執
否則焗住棄咗之後有需要就無就麻煩
做得到呢樣嘢嘅大前題係要背熟晒所有道具嘅分佈

例如已經唔會再去嘅地方 上面嘅補給可以優先執
之後會再去嘅地方 上面嘅補給就唔好執住以防萬一
諗下手上嘅裝備夠唔夠挨到下一個有補給嘅地方
如果夠用嘅話就唔好再執嘢

加多樣: 用Claire
因為Claire喺武器方面用手鎗加榴彈就夠使
Leon嘅話手槍加散彈槍打boss會吃力 點都要拎麥林/火槍其中一樣
咁又會佔咗啲位

電腦版刀仔高攻嘛
我見有人用手槍射g1，又幾好

如果玩ASSIST的話藥都唔使點帶

個問題係佢哋打boss都要轉刀片，普通刀會爛
因為game內無限刀係唔影響s+ rank
唔用得應該只係speedrun問題

個問題係佢哋打boss都要打打下轉刀片，普通刀會爛
因為game內無限刀係唔影響s+ rank
唔用得應該只係speedrun rule問題

等我俾返個正皮你
打返個和先，super

G2 開始打，空間運用到盡。

我用火箭炮打普通mode解咗

用火箭炮唔係要開道具箱？

你唔開箱點拎到火箭炮？

柒咗 我以為解唔食藥 解唔開箱打Claire a易D 不過有D道具要開哂所有門先可以掉 所以maintenance key個D item唔好攞

打assisted leon過，乜叉都拎，乜門都開曬，輕鬆過

claire B 關第一次玩木木版應該封邊D WINDOWS

聽到啲慘叫聲都覺得好心痛
究竟可以死幾多次

尋晚終於爆咗豆腐
原本以為其他蒟蒻嗰d一定比豆腐易
點知原來各有各難
其實豆腐用刀解圍再狗衝 係方便過
其他無刀用要企定定正面交鋒
豆腐只係難在回血少 刀其實幾屈

我覺得Annette 正過Ada

豆腐mode其實幾好玩，唔同豆腐唔同玩法
不過我懷疑佢有啲"cheat"成份，我打焦糖次次都扭唔到開頭3隻zombie，但杏仁又好易扭
疑似有重型武器佢set得難咗想你打埋佢

刀仔豆腐易打最明顯係狗嗰個位，一反擊完第一隻女zombie即走，啲狗都未出晒嚟
其他豆腐mode就出晒事

我諗個重點應該係用刀反應完之後有幾秒無敵時間

應該唔使封，因為封主要係for拎千斤嗰條路
claire可以經西office嗰邊入唔使經
真係要封可能得轉角樓梯位，但裏關一早有zombie爆咗入嚟，可能封嚟都冇影響

我諗個重點應該係用刀反擊完之後有幾秒無敵時間

咁其實只要係反擊武器都有
我記得我打被遺忘的人最尾請隻zombie食菠蘿，之後行咗一大段路連上面隻g-adult都呆撚咗好耐，就咁直行直過就過咗

我記得我好似打焦糖布甸反而係試得最多次，明明內心知道唔難過，但都因為扭波懶得打而死
呢關真係要硬橋硬馬咁打，又冇藥食

停車場一上黎扭極都扭唔到
直接清場算

結論: 刀仔豆腐唔一定最難打

你睇佢另外嗰啲都係打完刀仔豆腐再分兩次出，設定上應該預係難過刀仔豆腐
睇得出佢應該係設定到杏仁豆腐係最難
但打落反而真係唔難，太多藥食，係咁fail都過到

不過呢個post好似有條on9仔過唔到，話緊你呢傻撚

停車場應該多數係最右手邊行打兩隻咁過，但一定要夠快手

又遲起身又mon post mon得咁實，唔使問實係雙失毒撚

本身原版bio2都冇傭兵模式, 唔係到時bio3 remake仲有咩賣點, bio3似係掛住第3集名稱既外轉, CV比bio3更似正式續集....

所以真係好想佢remake埋cv

一定食住條水remake落去啦

4打後嗰啲算新我冇咩所謂，但真係要re cv
雖然我都唔介意佢將4 re到變返而家呢隻玩法

無體術點砌低成班痴線村民？

體術可以有都ok嘅
但個故事同啲cutscene唔該可唔可以認真少少
同埋唔好打完怪執錢執子彈咁膠

啲cutscene好似為咗一個動作就整咁，勁hea

我覺得CLAIRE反而難啲
佢啲武同彈都多而且填裝數唔夠多
LEON基本升及把散
連麥林都唔使

點會
中年大媽

有少少影響GE
封囉~反正塊板就喺隔離

話唔埋人地寫咗BOT呢

4的故事其實關RE咩事

問題係體術的定位
因為體術太屈基本就唔怕怪近身~

唔執着生化危機黎講 4係隻好高質既game

唔會啦，我出咗一段時間先負

都係病毒
但故事主線上就只係交待咗leon、ada多年後做緊乜嘢，有新umbrella公司

(隊友拎花名黎抽水)
hunk: (認真mode) my extraction point!

(收到風話上頭要炸晒成個市 隊友再三催)
hunk: (繼續9衝 + 鎮定mode) got it

(隊友最後通碟)
hunk: go nighthawk, get out...
(隊友: but I'm not just gonna leave you)
hunk: this is war, survival's your responsibility

宣佈hunk係今集最撚型棍既角色

4唔係已經變咗寄生蟲咩?

本來LEON都要型下~但可惜只是一隻菜鳥...
冇職業咁型就係一定~

打來打去都係不過如此...睇來我都係唔夠料打HC

ANYWAY...咁都睇唔到...難道是薛定鍔的胖次嗎

對黑絲咁厚，點會睇到

都係嗰類嘢啦
其實你又唔可以話佢違反biohazard同resident evil呢兩個主題嘅意思嘅，都算冇離題
反而如果連ada都冇埋，就真係幾乎同主線故事無關，定位太似外傳

你打咗第幾次先
老實講我都係呢啲「射擊game」苦手嚟
但好在佢實際要睇打嘅嘢其實得好少
speedrun其實係考你記路線記步驟仲多過射擊技術

打來打去不過如此 + 1
又上唔到S+ 掃埋啲S又意義不大 諗住棄game

路線自問已經幾熟 啱啱開HC S+玩下
比隻屍咬野變紅 回血 又咬 放棄了

上youtube睇everyman’s guide學下佢啲打法
我都係跟住打拎s+

我係成撚日花時間喺背包同箱
重有望地圖...
我打咗三光表裡各一
妹妹表2次

打空氣然後中招冇得救...
要練
一咬又紅...點s+

衝緊埋黎果啲試下唔打頭，打腳，應該易中啲
跌低又要清果啲就用無限刀劃死佢

唔好帶多餘嘢
藥粉、菠蘿、閃光、木板全部執到後通通收得
刀仔就一開波換無限刀，其他普通刀收得，打g1先拎返出來，過埋g1直頭可以唔帶
藥平時帶一個就夠，你認為有機會傷多過一次就帶多個

要畀多啲決心冇啲多餘嘢都過到

仲淨Leon B就全部S+晒

我爭claire b

我Claire B第一次喺G3前save咗，打極都打唔贏。
決定load返G2嗰save 結果1 take過

(我上次Leon A都係咁)

有諗過 但睇片跟住打無乜成功感
但睇黎就快要咁做

玩claire b standard S意外地解咗行14000步個trophy
輕鬆d 試下用assisted解
唔開道具箱同唔用回血個trophy先

又出咗簡單啲嘅方法
40隻前就用閃光，簡單咗
76隻左右用第2次火箭炮
我之前都話過佢，明明教人簡單攻略有乜理由用剩一發火箭炮

因為地下水道用多咗彈藥？
其實去到g2重打幾多次都冇咩所謂，根本已經打剩好少

差唔多，本身打G2係帶佢走多過打，Claire B嗰次係因為我晒太多時間執子彈 (我本身save嗰陣save完有執，打到最後冇時間，打贏嗰次冇執就一take過

Leon A嗰次係我 用太多藥，冇藥跟住係咁畀G3打死

其實冇所謂啦，你唔睇片plan出嚟嘅路線都唔會同啲片爭好遠，只係省略時間啫

利申：leon a有睇路線片，claire a睇點樣簡單打g2-3
之後再打b已經係自己plan，得返好少分別

我啱啱又玩左次claire b HC s+.....改晒武，加齊包。。。打G3 前成600幾粒MQ11, 10粒火炎彈，9粒菠蘿，12粒sparkshot，4粒閃。。。我之前可能太就住用.....多到我唔用mini-gun都過到。。。G3 用400粒MQ11, 一粒火炎，一粒硫酸完場。G4, 用6粒菠蘿，200粒MQ11, 加3粒麥林完場。G5, 3粒菠蘿，加幾下sparkshot....claire 真係好多彈wor....

我都係睇下啲密碼盡量趕時間 (玩過都唔記得咗)，冇睇過人點玩

冇可能記得啦，睇貓紙啦呢啲

所以我每次都睇攻略搵密碼

有時唔係覺得自己欠plan欠路線
時間唔係話好緊拙
難係難在要stay alive
自己打屍 帶暴君遊花園 呢d技巧尚待改善

哈哈哈哈 staying alive

建議大家挑戰下唔開箱
assisted都增加咗少少難度
簡直係資源管理考驗
利申: 臨打G2前

未攞無限小刀
有無得睇自己射咗幾多隻mr raccoon?

option>記錄

嚇到差啲心臟病發咁

其實如果去到近身的話真係考大心臟...
你無論打咗幾多次~都會有啲手震

我已經去到草都唔執
如果之後會再行過/唔去到最後一刻我都唔執住(子彈例外)
尤其見番CLAIRE之後喺東辦工室執好多嘢...
比人咬都會浪費時間...呢個就要練下啦...

草要執，反而無論係leon定claire，拎咗散彈/硫彈後手槍真係唔好帶，唔係冇位會搞到你夾硬食咗草嚟執嘢，仲撚衰

我依家幫人代打嗰陣好辛苦

FPS 唔知連20都有冇 再加上480p畫面

我會執草但係唔會即刻執啫~草差唔多同子彈一樣珍貴
因為打打吓都開始記得幾時要再行邊條路、使唔使再行、之後路線有咩執之類...
咁就因住啲位再執嘢

我係睇位執，記下之後有咩要一定拎就決定執唔執，

有啲會返多次去嘅 (例如STARS房) 執得就執，執唔到返嚟再拎

打緊claire b
claire其實可以唔好合支硫彈槍住先都ok
因為合完會佔多一格位，當你返返去警署時會發覺成日爆袋
因為leon係去到見到ada先有得合，所以反而冇呢個問題
而且返去嗰陣可以唔使帶藥都ok，因為之後有好多執，你帶咗又會唔夠位

Claire B我從來冇合過榴彈槍好晒位

第一次save了，轉sherry啱啱好40mins，證明真係快過leon
同埋打撚咗咁多次，終於發覺圖書館其實剩係殺隻死八婆zombie就得
返到嚟隻另一隻傻佬仲食緊地下條屍(食咁耐)
當然都要記得唔好觸發門口隻肥佬

應該去到打g3先合就ok，下水道都可以慳一個位

食緊屍個傻佬會起身有三個情況
1. 你攻擊佢
2. 你爬隔離條梯
3. Mr. X 入咗圖書館

唔怪得，因為我今次玩完全冇用過條梯落嚟，呢個真係重要資訊，應該幫到好多人

如果唔清屍嘅話
推書架被敵人迫到埋身嗰時可以用閃光
呢個應該算係speed run策略

想問男女主角表關劇情差別大唔大?
同埋其實攻略流程都差唔多?
麻煩晒，唔該

劇情：大
攻略：整體差唔多，警署有啲位唔同，sherry嗰part唔同，下水道後幾乎一鳩樣

好 唔該晒 如果劇情大分別就要玩下
如今玩leon啱啱過左地下水道去到實驗室，希望唔好咁快爆機

遲啲應該玩埋啟示錄1，聽人講好似幾唔錯咁

呢個其實點做到，睇唔明

一日內爆三個story
claire b leon b standard s
leon a assisted s 唔開箱解鎖
跟手load番save解埋d零碎成就 (曬晒菲林, 攞晒槍零件, 拎晒文件, G2推貨櫃1次ko)
剩番8個成就未解 (leon HC, leon HC S, 4隻豆腐, 唔回血爆機)
玩完頭暈暈 聽日繼續

條白卡仔咁夜未瞓喺度畀負評，心理真係有嘅問題

記得拎埋game內啲成就喎
電鎖唔錯咁解都有4個，又有連射靈芝鮑子嗰啲

所以如果第一次normal玩最好以下位留save：
-解電鎖前(包括表裏)
-ada/sherry前
-開cable car前
-打tyrant/g4前

應該夠爆機後拎啲濕碎成就用

就係講緊game內成就
我自己load得最多就係G2前個save
因為呢個位 下水道同差館都四通八達
就算番差館又無暴君係到阻住晒
btw G2推貨櫃1次嗰個 真係get唔到
試過用LE5狂轟眼 跪咗5 6次 推一次ko 無成就

但用晒成支火槍400發燒 又推一次ko 就有成就
真心唔明點work

想問下打g2前(即係收集緊棋個時)係唔係邊到都唔會撞到暴君? 想返警局……

喺下水道返差館冇暴君，放心

喂，白卡仔，㩒我一下

屌...
喺女神雕像後面比隻利卡按喺地上內射...
搞到我要強行殺咗佢...(我唔敢唔比把無限小刀佢...)
散彈由20飛變得番6飛...
重用咗支水...

行隔離直接走就得㗎啦喎，反而隻zombie有機會阻到路，呢樣睇彩數

出任務點解要着厚黑絲

我見到人地啲攻略都係咁樣
但係我自己玩果時就唔係呢...GG...

我每次行都被佢撲...
試晒啲人講咩貼左行...兜右邊...
只有一次係成功

大家第一次save係G1前 G1後
定甚至去到直升機救火先save

係咪冇㩒實跑

C4炸牆個陣走返去門口出去再入返黎就唔駛觸發隻屍跌落黎
跟住拎完KEY ITEM之後直接貼住右邊走就得

撳我就肯定有~
佢有冇跑呢就...睇佢動作就應該有
但係硬係覺得跑得時快時慢...

我就ada前，sherry前
第一次save完基本上等爆機
今晚爆埋個claire b先

CHING係咪好似我咁卡緊G1
我就肯定自己未夠班打G1...
所以就G1前SAVE
反正過咗就半個神仙...之後果啲都唔係好怕

試下改跑掣做r1，好用過r3粒垃圾菇操作

SOR...小弟係用KEYBOARD

我 未試
仲係自己comfort zone裏面清緊standard/HC S
不過試過用刀氹氹圈片G1 比佢捉住之後送刀
用兩把 (連埋把無限la) 真係消耗咗佢好多

嗰個位先save好進取
打算 claire 就啱啱入署長室save第一次
leon就啱啱地牢上休息室嗰度第一次
始終暴君同拎千斤推櫃存在一定變數

keyboard應該易好多至係

其實唔使理，狂片就得㗎啦，片得快好世界
係鳩fing嗰下你咪試下轉個靚位片(隨轉隨片唔好停)
中招都問題不大，重點係唔好怯佢狂片
你知佢就捉住你就試下轉定菠蘿慳一個機會
跪3次再多少少傷害就玩完

呢度有高手直頭話過埋ada先save, 我已經好保守了

把榴彈其實係咪合都廢事？又唔加攻擊力，反動又唔見話消好多

SKIP咗啲乜？睇唔出

我覺得麻麻，間唔時要換人，儲強化部件又煩到死

咁要再諗諗 見話幾恐怖 所以想試下

返警署嗰PART只要帶多啲回復藥同唔好慳子彈，唔拎武器同203包住，就可以消除多好變數。
SHERRY同ADA無得靠裝備彌補犯錯，運氣同精準需求係全GAME最高。

打G1可以用閃光 佢會硬直好耐 可以片多好多下

有槍托遠距離會準好多
無槍托準星個圈咁大 有機會會躂Q

sherry應該好難輸掛
你話唔拎武器/203包定唔拎住
講真枝麥林渣渣地 枝mq11直頭
有人話對g3有用 但試過慳晒d硫酸到最後
30粒狂射好快ko 火炎火神菠蘿留番g4
leon就用火槍打g3 散彈菠蘿打暴君
腰包就拎少一個HC都仲頂到既

Claire拎埋203包其實都順路
(拎住/已經用咗第一粒制)
-> 直升機見Mr.X
-> 二樓待客室
-> 二樓圖書館
-> 洗衣房拎第二粒制
-> 經淋浴間落一樓
-> 西側走廊殺利卡(建議用一發硫酸彈加一發火炎彈，高手可以用刀片)
-> 去武器庫拎203包
-> 去文件室拎千斤頂手制
咁行嘅話基本上無行到多餘嘅路

Leon拎千近頂手制條路唔同就唔work

裏關 衝鋒槍/Magnum易打到爆

表關係有啲難度

不過我都係打完G1先save

其實隻喪屍一早掛喺度， 可以c4之前射爆佢先

係，一兩發子彈減低咁多風險，我覺得值

隻屍唔係炸完先跌落嚟咩?

唔緊要，一炸完即刻入圖書館，一飛子彈都唔使用

點解唔用閃光彈

第一次行過會跌少少，C4完先會跌落地
第一次行過之後直接射就得

我Leon A G1前 轉ADA前 G3前
個幾日打到想重玩

個人認為第一次save喺拎紅心/梅花匙間房係最好
因為拎千斤頂應該係全game最易死嘅地方

我都同意，不過如果行得快就真係好世界

挑戰自我

sherry就算清楚路線，手殘行錯少少就輸。
最尾避斧頭嗰段其實得1,2秒buffer

個動作同平時唔同咁，但又唔明佢點樣出

難輸就係難嘅，但始終都係即死
基本上你唔係特別想挑戰啲乜，已經可以呢個位save一save，放鬆下先

我就多數唔理，可能我都算半speedrun嘅打法啦
試過佢阻路我都係散彈一槍咁走人
畀佢咬中咪食藥即走，死嘅機會唔大嘅

一炸完出圖書館係放止個櫃冧落嚟
但你拎完牌即走都有機會喺佢門前阻住你，有少少彩數成份

everyone's guide名不虛傳
廢丁step by step咁打 24分鐘黎到地下室

白卡仔又開工
㩒啦，狗嚟㗎咋你

一開波已經過百
見第一隻屍已經140
如果見到licker同mrx會唔會暈低

唔係一步步咁上樓梯
好似跳級咁上

冇分別 假表裡

呢隻點會麻麻

表關𥚃關大概知道內容差唔多
所以𥚃關就應該唔會玩

其實正確唔係玩兩次表，而係玩男表女裏/女表男裏
非死忠是但玩一邊都夠

其實有冇人知hardcore幾多發格靈先殺到g5
屌佢開到隊埋嚟都未死，搞到我又趕唔切轉刀仔
如果係咁我不如一開始就ready刀仔嚟過實過到

舊版個表裏設定係新版無得比
拎輕機槍同背囊 表關攞完裏無得拎
仲有d地方彈藥都一樣
鱷魚表關唔打裏關要對番
lab嗰間房 (幾隻licker改) 要表裏打指紋先入得
仲未計男女故事情節上既緊扣 (一個打G1 3 5 一個打G2 4)
呢樣新版真係退步咗好多

無理由㗎
等佢開眼先開始開火
應該keep住射就OK㗎喎

想問下 record 入 面， 乖乖倒地 係要做d 咩

當G4爬緊牆嘅時候，射佢落嚟

竟然一發不開
刀仔加一包藥就過咗G1
但係我已經喺G1前SAVE咗
焗住打落去...

原來仲有呢種玩法
男表女𥚃係咪可以玩到最大嘅差別?
感謝巴打提醒

刀仔打Boss真係唔係我嗰味嘢，(G5除外）

如果你玩女表男裡你會有"多啲"邏輯嘅感覺

(不過成隻game (remake)個故事本身都冇乜邏輯)

係咪全程用格靈都夠做？
我爭十幾發冇射怯撚咗換定刀仔，點知就瓜撚咗
我feel到我射埋嗰十幾發佢應該會死

後來打多次，兩發電槍，射一陣格靈就ko
其實唔使用刀仔都得，leon反而要

正常趕時間應該咁打
因為表裹故事係一模一樣，但路線/解謎玩法唔同
所以你各玩一次就玩齊晒故事+路線/解謎

其實刀仔打boss冇乜技術可言，真係一味靠片㗎咋
反而舊bh玩刀距仲多技巧

其實都冇乜分別，頂多就係你認為邊個最尾去打g5合理啲咁解，leon去打就正路啲嘅，唔好留低照顧sherry啦

淨係格靈都夠
格靈dps應該係全game數一數二
如果keep住射都打唔贏嘅話咁會好唔合理

但我覺得最後拎鐵通插入G5隻眼嗰下由Claire做好合理

齊晒s+同全game+dlc成就
應該可以正式收game

you like it? fucker

1個鐘頭見MR M
唔知趕唔趕到

始終係Chris個妹

好，唔該曬，睇嚟都有幾位巴打推薦咁玩，就一於咁

好嘅，明白曬，唔該
好彩有上嚟問一問

恭喜晒~
可惜小弟剛剛操作失誤...硬食咗暴君一下然後重即刻被咬中咗...
可以由G1來過

巴我遲你少少達陣

成班癲佬
今日進度: leon b HC S 又解兩個game內成就
菠蘿豆腐通關 (5隻開晒 )
市長個女(no training & 解所有鎖)通關
ps4 trophy剩番唔回血爆機
依家用claire a assisted試

其實...努力啲爆左leon a hc s+拎火箭炮先，咁就可以好輕鬆咁解到唔回血

G1前個file擺埋咗未繼續
依家用緊枝LE5輕鬆玩唔回血
大部分時間係輕鬆既
但始終諗到no damage過晒G2 3 4有d淆

嗰陣冇無限武器用easy嚟打tyrant打咗三十次，中兩下就死

真心實用教學

啱啱爆咗唔回血 claire a assisted
揀claire玩都係貪唔使對暴君
g4用咗半枝火神 + 9個菠蘿轟炸
俾佢撞咗1下黃血

g4要做無傷應該易過tyrant好多

btw, 其實係咪你㩒，次次見你回完就多咗，真係好難想像咁夜都仲有人咁無聊，入post就走嚟㩒一下

想請問下電槍呢，係唔係發射左之後要賢長按右mouse, 到差唔多最高放手就得? 要唔要按多下左mouse?

下水道個到搵路上警局搵左我成粒鐘……

唔使放，有佢max之後爆就得
儲緊嗰陣可以郁，但瞄準唔可偏離目標太多
我覺得佢個註解寫到1999, 好多人第一次用都以為要升到頂就放

下水道第一次打真係花咗好耐時間先認得晒啲路

Thz.
同埋我想問下個故事, 其實Raccoon City 爆發係咩原因?
1. William 係USS 搶G病毒個時打爛左D容器, 俾老鼠食左, 再咬人擴散出去? 即係Raccoon City D 屍係中左G病毒? 定係T 病毒 ?
2. 同Bio 0, 1 個隻T 病毒 有冇關係? Bio 0, 1 個時隻T 病毒有冇擴散?
3. 點解會有一隻Tyrant 去左警局, 目的係咩?

尋日先打完 要250飛左右
開眼第一浸射200飛
第二浸50飛左右就收工

Claire B衝S+ 原來比起Leon要花多唔少時間
打完G3要拎解藥返去入口搵Sherry
走佬果陣又要等Sherry爬牆開鎖

我個save G3前得返13分鐘唔夠
搞到最尾仲趕過人哋打speedrun
好在留咗9個菠蘿招呼G4
1分鐘就炸到佢趴街

1. Raccoon City爆發嘅係T病毒
USS由William手上搶返嚟嗰個容器入面有G病毒同埋T病毒
至於點解G病毒無經老鼠傳開去
或者可以理解為容器到咗USS手之後，最重要嘅G病毒由HUNK帶喺身上，T病毒就俾佢部下拎住，而呢個部下就之後俾William殺咗
2. 係同一隻T病毒
其實都有擴散
Bio 1 點解要派S.T.A.R.S.去山區調查
就係因為發生咗「獵奇殺人事件」，而真相就係感染咗T病毒喪屍犬殺咗人
3. 原版Bio 2有交代Tyrant嘅目標其實係Sherry嘅頸鏈 入面有一支G病毒樣本
新版就無咗呢個設定

remake似乎已經無再提過有T病毒
合理推測係G1見人就殺 屠晒成個研究所+下水道嘅職員
研究設施失控 俾D G幼體走甩晒 響下水道食屍體放題
所以下水道見到一大堆G完成體捐嚟捐去
而俾G幼體寄生過嘅屍體變成喪屍
再上地面襲擊市民/病毒經下水道傳返上地面

0同1其實就係發生係raccoon city嘅郊區
所以之後經動物傳咗入市區

下水道嗰餅錄影機有交代到William襲擊帶住T病毒嘅USS隊員 然後T病毒由老鼠散播

唔係
我係未S+啫但我真係無咁無聊

香港地鐵dlc

唔係喎，你睇我上面都快過leon
雖然唔係全部位穩定難比較
g4其實真係同tyrant一樣，靠屈菠蘿就得，最尾可以剩返唔少格靈子彈

行到另一架車d殘骸
"jesus stay back!"

其實佢remake好似改咗唔少嘢/專登唔提
例如原作馬文講得好清楚兩個月前有洋館事件，remake就話有各種各樣可能性

同埋其實今集有冇真係提過hunk有帶g病毒走？
總係覺得得ada拎走咗，被遺忘的人都係全黨死清光冇人拎到個g病毒咁款

真係好on9
諗起以前我高登acc profile都試過畀啲白卡佬日日派膠洗足兩年
不過聽講早幾年條友撞車冚家死清光了

但無論係outbreak定係今集remake個講法，應該都係下水道老鼠傳播，好似同0/1森林冇關係咁

咪就係洋館同地下研究所啲老鼠帶咗入市區

同埋其實今集有冇真係提過hunk有帶g病毒走？

好似真係無
原版Bio2就喺第四生還者個爆機畫面交代話G病毒落入咗umbrella嘅手中咁

dark side chronicle 就有講話Ada用G嘅組織樣本同Wesker做交易

邊使咁勞氣
你越嬲佢越得意

榴彈合咗都唔會勁啲

呢段玩得好正 睇戲咁
說明咗呢一部份如果
走冤枉路 + 唔封窗 + 唔殺定屍
係必死無疑

其實洋館事件應該得極少人知道佢發生?
我記得係得生還嘅STARS隊員、Umbrella、署長、(市長?)先知
好似Chris之後匯報畀署長但被佢多番阻撓，因為署長唔想件事揚出去
所以Remake版Marvin先無提洋館事件

洋館事件就算事情嘅始末未為世人所知
但件事本身嘅存在應該好難掩蓋
畢竟 S.T.A.R.S. 前後十幾人去調查 結果得幾丁友有命返嚟
署長再隻手遮天都好難令全局上下都當無事發生

算啦，唔開都開咗個頭
條友本身專喺我話過到乜乜乜嗰類post先負評，我講留意到有人負評之後先變到個個post都負，佢都幾好心機，日頭夜晚都入嚟捕住
唯一可以肯定係打唔掂隻game嘅廢柴嚟

應該只係關地下研究所老鼠事？
雖然我覺得佢由洋館去講其實講得仲通過老鼠

既然係老鼠傳播，點解無喪老鼠打？

我尋晚claire b hardcore打g3拎支合咗嘅硫彈砲都fail撚到仆街，其實真係好難打中啲弱點
明明佢粒彈頭範圍應該唔會細得過散彈幾多，使唔使計到咁準確

話明係老鼠又點會出嚟畀你見到呢，睇下呢個post都知啦

感覺今集個hunk好似唔關拎g病毒嘅任務事咁
而且交待ada拎咗g病毒其實都夠

Claire B 我睇啲攻略都係唔擺輕機槍, 其實係咪搵笨?

你神射手嘅話揸手槍都得

原來輕機打G3好有效，雖然唔拎都夠打，但資源管理要好啲。

我睇左下Bio Wiki, 有錯請指出:
1.) 1998年5月: 亞雷克山區事件(Bio 0-->1) , Marcus 感柒左山區實驗室, 令感染左T病毒的狗被放走, 並開始襲擊行山人仕, 開始令到不斷有人受死亡,感染。
2.) 1998年5月-7月: William 因為要投靠美國, 想製做機會走人, 因此故意加大實驗量, 令到地下廢料處理所超負荷。 最終係7月時, 因為太多失敗的屍體處理唔切產生變異, 令到處理所負責屍體處理D人感染左。
3) 1998年9月22日晚: 就係上邊巴打講, 有老鼠食左掉左落地下的T Virus而變異, 跟住走左去水塘污染全市水源。

呢度有人話輕機打g3好用，不過我懶得拎

因為硫酸彈鳩射都過到
我下下fail晒，兩round冇一次打晒弱點開心口眼畀你打
仲要我合錯咗一次普通藥粉x普通藥粉
少咗6粒硫酸彈都夠做(要兜路拎藥粉嘅位我都冇拎)
不過一開波有用電槍爆咗腳嗰個弱點，佢搬中間嚿嘢嗰陣有用刀仔狂片，最尾冇晒藥用現場嗰粒菠蘿搞掂
如果第一round有開眼+電槍應該會鬆動好多

BIO 0同1 係1998年7月，隻game有講，

唔知邊度有講過係啲老鼠喺 阿克雷山區食咗啲T病毒然之後經過下水道將病毒傳落市區

機槍係俾手殘黨用...
就算打唔準，你都可以一路開槍一路修正返個準心去個弱點度
不過Claire B S+一般都唔會返去藏身處拎大彈匣
變相就算你帶幾百粒彈去打G3
都要係咁reload

利申:G3第二次開眼係用硫酸彈打停駁機槍

通常個玩法係
前路受阻，要穿另一架車行

好似hunk咁撚樣
比張枱阻一阻都要兜個大彎

可以定點用mq11攻高，同準唔準無關。
G3 用過MQ11, 硫酸，火炎，麥林，手槍打過。發現MQ11 唯一一枝分半鐘打得死

唔食回復藥爆機成就可唔可以食紅藍草

今日掃番隻RE7番黎
恐怖感係超越4-6 + 2 remake既
但始終fps唔係我杯茶 而且故事暫時唔太吸引
2 remake真係整得太完美

睇達哥玩又另一番風味

mr.x第一出現嗰個位好似第一次見，可能佢熄完水掣之後搞咗好耐先行嚟呢度
我打claire a hc嗰陣行走廊入千斤房都冇見過咁，都係拎完千斤出去先見到佢
我記得我拎完仲要上去stars房嗰條走廊去圖書館，嗰度仲有多一隻licker，不過一take就過咗
後來睇speedrun片先知由西office出返去上圖書館仲快，又唔使對多一隻licker

後來玩claire b hc就由西office入去拎千斤，所以條走廊真係完全唔使封
拎完千斤一出房就見到mr.x入咗嚟，退後避一拳再走，但俾佢用手撥咗落地(hc咁走好似難啲，但扣好少)
之後我就慢慢咁行出去有licker條路過對面間西office，之後再跑出大堂，上到去圖書館仲大把時間拉櫃

千斤房有時係好西 (leon claire都係)
拎完暴君唔一定即刻出現 又或者有時暴君音樂係fake既
claire入去同出番黎一定經西office最快
如果claire a堅持上stars房拎衝鋒槍應該最好入菲林房避一避
leon拎完千斤如果要等暴君既話
d屍可能已經拍咗門入黎 要用幾粒散彈解決
不過出番黎條走廊係無licker既

leon出返嚟多數都冇，但試過一次有，定唔知係咪因為mr.x入咗嚟走廊觸發咗

要s+通關先有新武器？

leon hardcore s+ 無限火箭炮
claire hardcore s+ 無限格靈機關槍
打a或b都得

無錯係高攻 但輸出得果2~3秒就要停
分半鐘我諗你係用全改造嘅50發機槍
24發同50發 兩個世界嚟

有武器殺怪嘅GAME恐怖極有限，想恐怖同絕望似乎玩瘋人院／鬼GAME好啲

琴日終將白金左 主線部分 個學海無涯成就卡左我勁耐 原來孤兒院要上廁所搵信

想問下Claire 表關係唔係入唔到警局個休息室?

咩事得罪人

個jack陰森過暴君
最得驚係行路無聲

你指橋底有把大口徑槍果個?

係

撞車，爆門，

The Shining Jack翻版

定係講地下室行樓梯返上去間房

我都想知

係喎

CLS V-act Mod全部屍變晒利卡同喪狗

我指有浣熊公仔個到

四個故事得claire a入唔到嗰間房

PC好多MOD玩，公平咩？

得番weekly challenge有d動力玩，跑speedrun我又好渣

隻驚的定位其實係解謎驚

呢隻驚殺咗我好多子孫

兩個禮拜冇玩 啱啱心血來潮入去打711 攞咗貓耳

咁勁

呢4日都放假在家 玩咗7個story

我又係兩個幾禮拜無玩，啱啱先用兩把刀幾飛散彈打死G1咋
之後俾Mr.X打死左

好勁,唔開箱打hard已經難,90%仲難

之前唔記得係睇大陸定台灣論壇
有人拆解晒所有武器攻擊力
然後睇到G1 對散彈有減傷

後感係玩裏關嗰幾次 每次去到尾 (G3) 都feel到好撚趕
黎緊s+一定係用表關
少D屍同多半個鐘點都着數過行少嗰段路

打撚完晒所有s+，睇片先知g4去到最尾攔下攔下個狀態原來一下都唔使打會自動死，好似射佢連加速佢死亡都唔會？
呢隻game真係好多呢啲位昆人，g4, g5, tyrant都係呢類

老實講拎得S不如真係直接S+

對返自己錄嘅片+網上片
射佢同完全唔射都係20秒左右就自動會死，真係昆撚晒
如果打裹關係可以慳返80飛子彈打g5

呢一點之前睇carcinogenSDA都有提過

下？即係又係可以唔使打G4？

係打到佢最後一個狀態就唔使再攻擊 等夠鐘佢會自動收皮

完全冇分別呢下真係好撚過分，你畀返個hp計我都好吖，原來打同唔打都冇分別，昆人嘥子彈

不過g5就仲過分，開眼前一下都唔使打個角色對白又係咁話要射佢

有冇key words 可以搵到條片睇吓

原來樓主仲俾人追擊緊
條友都幾有恆心

睇最尾打g4倒數到02:29就明

唔知佢爆咗dlc同豆腐嗰啲未呢
打機打到咁真係好笑，自己過唔到搵人嚟發洩

原來係咁，唔怪之得我尋晚打到最後，射完重機槍後，自己走左另一邊換槍，隻野都自己死左出cutscene.

btw, 打assist 都係得B

係地下室save咗就無繼續
叫我G1前打到G2前 一次唔save真係

飛過下嚟睇，我覺得易打過佢打thomas好多

g2前點都save啦，呢隻真係手殘會死
反而g1前真心唔使

當然玩到熟晒我覺得要0 save都唔算話難，只係第一次hc s+破處會有心理關口，過咗之後就發覺好多位其實都好輕鬆

hardcore唔開箱唔難, 隻game大部分野都係固定冇變化背書咁玩, 只係要行多d路開鎖清走d鎖匙, 玩得熟可以skip埋呢part
之前有個challenge係hardcore 禁用散彈槍/榴彈砲/subweapon, 呢個先難

想問下打B路線時, 應該用B路線新個支手槍, 定係原本A路線個支(瑪蒂達)?

新嗰支

我果陣交換用，邊把有彈就用邊把

普通打normal可以帶晒兩把都ok
但如果係玩hc s+就帶大口徑就夠

啲.45口徑武器威力比手槍大約強幾多？

leon嗰支明顯易咗爆頭咁
但claire嗰支就一樣咁難用，等上彈多過開槍

都係, 全暴君識開門/主動追/揸爆頭
不過unTrance打V-act無死過都好勁

七旬婦不滿管理處經理態度一天內瘋狂致電843次 官：妳精神有冇病呀？

想問下打Leon B 有冇需要攞埋支麥格農手槍?

達哥打bio真係好廢
連夾萬都可以卡

不如掉返轉講
有咩點解唔攞

佢卡嘅地方都幾奇怪
但佢射術真係唔差咁，見佢尋晚一槍一頭連打兩隻咁

佢起手頭2槍可以好準,但係企定定射又可以MISS

好似要行好多路……

可以唔拎 如果你想衝s+ 但係又唔係真係好熟同好有技術嘅話 時間會有啲緊湊

個寶石盒換咗喺浴室，你第一次去star房就拎到，點會行得多？

第一次打C裡
發現支左撚好難用...
佢一次就射晒啲彈...
其實我只係想射幾槍...佢同我射晒...
好似射精咁...我只想射一半留一半下次但基本都控制唔到...

同達哥玩好似自己重新玩一次咁

*睇 自

第一次玩黎講達哥槍法係幾好

如果打S+就廢事拎

其實路就唔係行多好多,最煩係打hard冇位拎野,你拎得槍又要拎埋子彈,好多時都唔夠位

打到g3先拎返出嚟仲好

用b枝手槍,a手槍冇子彈比,只可以合,其實黎明個枝都冇咩所為,claire個枝陸軍先難用

g3用散彈加火槍打,好easy

又係得pc

開頭囉
後面拉布

我覺得係有啲做出來
佢打咗咁多年...廢極有限

妹妹着呢套...連喪屍都要扯旗
唔好話三光...硬晒點打喪屍

真係好撚難用...
佢兩嘢射晒我啲彈...

仲正過之前冇著個個

真心覺得自己廢，明明睇左人地d run, 到自己玩時，連打標準一開始都已經彈盡糧絕

normal射一下頭會彈後，之後就走得
同埋你真係有睇啲speedrun就知佢實際擋路嘅zombie得好少

嗯. 我留意下...
而家Leon B玩到準備上去STARS office 合電池裝C4, 但身上得返幾粒子彈...

槍槍打頭嘛 normal啲子彈一定夠用放心

碌鳩硬到同LICKER格劍

我玩嗰時夠位喎，可能我用強力子彈多，少個位

冇着睇晒反而少咗啲幻想同神秘感。
重有制服誘惑

第一次打?
係咁上下

呢度連槍都唔使帶

一下斬斷舔舔條脷

你返警署勁多嘢執喎，因為一返去就要執個齒輪已經冇咗兩格，之後仲要勁多藥草，又有閃光，千斤房又菠蘿又盛
當然我呢個情況係講緊半speedrun咁濟，你會兜路執箱就另計啦，我全部係順路咁拎晒啲嘢推櫃再直接到下水道

我諗日本仔個教學都已經係執得好多嘢
時間都差唔多
如果唔跟佢咁封窗/清怪可能會快少少再執多少少嘢

我打的話覺得最好就硫彈砲唔合，手槍、刀仔收得，藥草都唔好帶(返去大把得執)
咁樣應該可執晒沿路嘅嘢

留意下有無執漏子彈同封齊窗，就算玩HARD，警局啲喪屍係夠子彈全清。
同埋西人啲SPEED RUN太講求速度，唔夠日本嗰條咁安全，剩係講拎埋儲物室塊木板同埋遇CLAIRE前封咗西走廊先，都已經打少4隻喪屍。

其實我玩妹b的話未必會番去
果10飛電槍冇乜用
三光400發火槍就諗得過。
講真一路執下清下背包重快過又要跑多轉
同埋打小怪都唔使食藥咁打王應該都唔使點食

執齒輪個位好易低估，一入去個位勁窄，隻喪屍轉角咁出嚟。
所以我強烈建議返警局唔好吝惜，身上無刀仔就即刻強力武器轟埋去，
硫酸彈清埋LICKER都無妨，一飛唔死都會停一段時間，唔怕同時畀MR.X夾，拿拿臨過完第一次SAVE。

困難4隻夠死2次

你呢度係講第二次返去拎隱藏寶藏喎，
認同10飛電槍唔係必要，但輕機無彈夾等同廢咗一半武功。

好想睇達哥玩拎千斤推書櫃

推推下畀MR.X打停，痴孖根！慘過屍人村無限輪迴

估唔到佢尋晚打G1一TAKE過

但係b一早拎咗喎

打leon一出一入實唔使打，係claire入埋紅心房拎電先有機會
licker得出返停車場嗰隻要打，呢隻唔知點解就算慢慢行都發現到我

睇佢打覺得隻嘢好少血

係囉, 重諗住會唔夠彈, 點知打完有彈剩

彈夾喎，乜唔係WESKER個櫃桶咩？定係裡關轉咗？

SOR...我記錯咗
我之前打標準妹A冇拎到...唔怪得好似廢咗咁多...

其實裡關個盒放浴室
就係等你攞完紅寶石
去STARS房攞電池之前
俾你可以合埋個徽章
你點都一定會經過
咁點解唔攞埋呢
樓梯底就已經係safe room
唔會唔夠位

黎明嗰支我冇用過
個開槍動作太柒，唔敢睇
妹妹嗰支要好小心用
按住多過一秒就會射晒啲彈

bh玩得mod嘅一定係pc

神秘的黑色四方形

佢應該係講故事模式
不過睇過人哋玩嘅
都應該知道邊度有敵人
問題係要練熟點去避開
如果仲停留係hit? or run?
咁就一定過唔到
隻驚好考判斷力
你望到對手嘅位置
已經要決定好打定係走

Mr X表示，你當我冇到？
我beachboy look勁過黎明㗎

C4間房，裡關換咗係癡漢X
帶粒閃光彈就夠

之後Leon B係唔係都要返多次警局, 搵返兩件隱藏道具?

B關唔洗，個寶盒係沖涼房
預咗俾支密林你用
A關就真係多數唔攞

清晒就難啲嘅，但都夠彈打到硬直
真係唔識走位嘅，可以打直佢

妹B如果用MQ11就要返去
因為MQ11唔裝晒啲配件
就只係一把水槍

其實執大齒輪時
左邊個窿位有機會俾你先發制人
第一隻屍一定係嗰個位經過
而另一隻警察就多數係另一邊門

所以我覺得佢係扮玩得屎

隱藏寶藏點會一早拎到
係咪都一定要落下水道攞菲林曬相
個章同STARS房支槍就可以早攞到

你入狗房前有冇一直慢行
要由車場推門嗰刻已經要慢行
Licker係狗房入面兩隻
出面一隻，但出面嗰隻係等你回程先現身
如果你入狗房前有跑過
咁系統會判定你已經俾佢發現咗

密林冇紅點其實都唔會太大影響
都係純粹瞄準時間問題
但機本上你打中都一定有hit
唔洗等佢完全瞄準
反而400燃料就睇你多唔多用火槍
lab打算用火攻嘅就返去拎
因為植物唔燒佢係唔會死
用子彈打最多只係硬直

想快唔拎都得，燃料慳啲使都夠，麥林得加個紅外線
話時話，有無人試過LEON B拎強化麥林打G1？

G1好難瞄，佢唔係成日開眼
我用散彈打威廉個頭打停佢
試過用密林打眼，但miss咗

我記錯咗係個托(用警章開那個箱)
SOR...

似係難度調整機制問題

其實都唔會見到，除非你上去嗰下拖慢咗時間
否則拎完牌係實見唔到佢

西邊走廊，第1隻爬緊窗唔洗理，第2隻企係暗角位貼右可以跑過，第3隻爬緊窗都唔洗理，第4隻著黃色反光衫位置係隨機，得呢隻要搞，好彩既話可以跑過埋

咁on9
諗住出返嚟會load過冇影響
咁呢隻射一下真係有著數，前面條路太長唔值得慢慢行

你一覆完就有負皮
條友都幾快手

一時時，白卡佬好撚得閒

其實睇唔到

MRX表示扯到上心口

妹妹被MRX女女女

PSN好似出左98版SKIN

如果諗住入錢落WALLET應該買果個特別版200蚊點數好D

免費內容好似唔洗入錢去WALLET?

仆街 , 明明用save load 砌個理論值玩到54

正式run 次次都差dd

未54 又唔想upload 個record 住

成日衰係打g3 到

已經好撚勁

巴打Pc定console?

如果係pc已經入到top5
個world record先53m 17s

top6先啱

WR竟然有香港人份
仲要係連登仔
身為連登仔都覺得好光榮

屌係咁打錯字，應該話ps4先啱

巴打搞錯左 , pc 120fps , wr 50:40

玩54 只係中游水準左右

不過打唔到54 我未想upload 住

次次衰g3 慢左成30~45秒 , 好撚嬲

已經啪爛左一個keyboard

有諗過唔開台可以專心d玩 , 但覺得冇意思放棄左

我玩pc 120fps

練唔到成神 , 60fps 我試過極限玩到55尾56頭

冇打錯呀
xbox都有呢隻game

能夠少過一粒鐘
我都已經覺得好勁
就算唔係WR，都已經入到top 10

點解120fps會快啲?

用刀高攻d , 打g1,2,3會快d , 你當大家極限咁計

120 fps 大概可以快60 fps 三分鐘左右

要用rtss lock 住係120fps

唔係既話我試過開最低畫質 , over 250fps , 十零刀就斬死boss

我意思係講如果佢console呢個時間已經入到top6，好近wr啫

即係我喺屋企出門口搭車返到公司
Leon Clarie已經打完G5收工搭火車走埋

啲時間唔計event

如果同一個操作實力 , 玩二周目會快多兩分鐘

局長叫Claire跪低果幕

我玩48分鐘先攞完警局3個章, 巴打已經差唔多打完G5收工

我玩一周目冇g5 打

但玩二周目會快過一周目

Ps4都幾難玩
尋晚岩岩先 hc 拎s+

其實隻驚係咪唔會再有新DLC出？

二周目speedrun g1前警局係快過表
但如果正常打兩者係差唔多時間
之後去到lab就裏行少過表一段路，我諗對普通玩家最明顯分別係呢度，反而打g5只係多分幾鐘

根據BIo7，可能年尾會有

係警局真係順路好撚多

如果好學術計 , 暫時wr 都係二周目快d , 即係暫時理論上二周目係短d

唔計ta , leon 拎老麥都順好多

我睇到石更石更地

其實可唔可以咁
我係g2前save咗第三次，如果我想拎s+就之後冇得save，如果咁:
3rd save，打完g2，到g3前4th save，用4th save練打g3同g4，練好再load返3rd save一次過打g3,g4,g5，咁可唔可以拎到s+？

可以，其實g2打後都係得boss難
如果係leon就仲有植物人執卡嗰part難，claire直頭冇

你打claire b?
因為正常打得b應該都玩咗兩次a s+，唔會咁早save

CLAIRE B真係好煩...
支左撚超難用...我落去見G1之前已經用晒啲子彈...重唔小心送咗把無限刀仔出去...

都係刀仔大法
去到hall 2/F就算送咗刀仔出去都唔使理，之後拎完硫彈砲就返去轟佢一嘢執返刀仔再出發打g1

係咪得我覺得支左撚幾好用
其實打完G1刀仔都無乜用

打claire b
之前淨係自己爆咗次leon a normal
隻g3好撚難打，執卡都麻煩，植物一下死

我無限刀都未有

我幾鐘意用，射速快，後座不太大
LEON支.45斜握開槍時後座會斜跳，易MISS一點

執卡的話怕就打死晒啲植物先~
還可以啦

想問一下看動畫會唔會計時?

唔會

就係射得太快...
兩下玩晒啲彈...

我覺得係可以直接開3槍打直d屍

無所謂啦，反正打王都唔使用
主要用來打直d屍

習慣控制就無問題

係，有時衝緊比屍播路，榴彈打唔到即時硬直，但.45可以快射打停

*擋路

我連打直啲屍都唔夠用...
講真我諗真係唔慣...

妹妹啲MOD好J過王姐姐
搞到我又想打我的大丁
明明噚日先丁完

睇達哥打 睇到好忟 開夾萬都未識

但佢尋晚又開到，明明覺得佢個方法係錯

呢件正啲
btw, 搞乜對波越整越大，好似仲大過nude mod

Sexy Naughty Claire Noir For Resident Evil 2 - YouTube

有兩種方法開，

第一係 「向左/右轉去某一個數字」

第二係「向左/右轉N下」

兩個都開到

方向好似無關係，只要岩數字就開到

達哥真係超級金魚同一驚就拿拿林轉身走 漏晒啲制同物品，返轉頭又撞到同樣敵人，變左要打幾次

唔好呀
我冇精啦

即係其實扭去佢notes寫嘅數字都得？唔使數？

暴君出場先係高潮所在
拉圖書櫃笑到我仆街

係 其實扭左右都得 數字啱就得
但係一定要用左/右去隔開三個數字囉

諗住可以卡門玩暴君，點知嚇到瀨屎

嗰幾枝武士之刃有乜咁特別
想用wesker嗰枝打s+應該唔會影響grade吧

唔係無限彈槍械應該唔影響grade
其實用matilda分別不大，而且有得upgrade

手槍都係用得嗰一陣，邊把根本冇咩所謂
反而係射頭技術行頭，你過到dlc 7仔基本上都冇問題，由其打返normal真係好易，一槍脫離

呢件仲正過nude mod

點拎Leon 起角版

PS4的話去PS STORE免費下載

呢個over左囉，成隻雞咁，cheap哂

終於擺晒插頭後save第2次
01:24 中規中矩
玩到成隻手出晒汗 好似已經s+咗咁

99.999%得啦
仲有成個鐘打研究所

媽我得咗啦
第二個save後一take過

最難捱係頭廿分鐘3個章
上番黎唔拎麥林同203腰包其實簡單好多

想問下按Esc 入menu 個陣, 時間應該唔計?

夠時間攞203咩

點解琴晚達哥去拎stars章果個盒出黎冇暴君打爆牆仲諗住睇佢嚇到瀨屎

個位RANDOM出

有人測試過但好似冇乜結果

claire A 打完 G1
42分 係唔係太耐

趁狀態好爆埋claire
無諗過一日內爆兩個s+
終於完game (裏關s+咪搞我了)

玩到呢個時間裹關s+其實都冇咩問題

太耐，最好30分左右

有冇打g3, g4嘅心得攻略？

一般西走廊刀仔清埋屍咁打都係25分鐘內

你打claire？

g3如果最普通打法就留返晒所有硫酸彈打就搞掂，廿幾飛唔理弱點鳩射都可以完場
一開波可以電槍射爆佢腳嗰隻眼，快手可以射埋手嗰隻眼
第一輪打到心口開眼應該可以再快/慳少少

g4就狂掟菠蘿就ok﹐好快可以完場
可以留返1粒等佢爬牆嗰陣掟，中佢會跌返落地，可以再用刀仔狂片
如果要裏關就記得最尾攔地個狀態可以唔使射，等20秒左右佢會自動死，打亦唔會加速佢死亡

我玩steam 有無

Ps4你地點描準

用手制瞄, 仲可以點瞄
死多幾次就拎到手感

想請司問下評價s,a,b 係睇過關時間定save 次數?
同一時間過關，但我save 多d 會唔會影響評價?

S+就有限save次數同時間
其他評分就只計時間

G3，用硫酸彈射停+MQ11射眼
G4，格靈式(或留來打G5)+電槍+手榴彈

要等個目標自己移去個準星
而唔係移個準星去個目標度

利申：用手制玩steam版

緊張得制好多地方玩柒咗
1. 想溝彈藥粉就唔小心食咗棵紅綠草混合
2. mix完除草劑 開完東翼電制
又唔記得冷凍就翻番溫室
玩咗好多次都唔會咁
仲有下水道去到T把手d閘先發現無拎把手
3. 明明leon打屍打得好地地 (或者有散彈)
黎到claire被屍咬到紅血既次數起碼多4-5次
(應該係心急9衝)
打到G4身上既草藥已經係所有剩餘回血
4. 好多地方dum咗好耐 搞到紅血
去拎國王皇后中間G幼嗰條路 (比兩隻包抄 打定輸數G1重玩 最後又過到)
lab東翼開電制個大堂 (慢慢用手槍清屍同引licker )
呢到各自起碼燒幾分鐘 明明玩leon呢兩個位幾乎完美過

要幾多粒菠蘿先夠，個箱得一兩粒

傳說中要7粒
唔夠嘅話用格靈搭救

G3只要20幾飛硫酸彈就可以屈到死
無難度 但係要耐少少
如果想快d就硫酸打停 機槍or電槍爆眼 不過無咁安全

G4就格靈400發應該夠殺 有手榴彈就更好

呢樣真

啱啱過咗次外朗糕no damage
不過36個菠蘿其實無想像中咁多
最後用剩一個

g4用咗格靈又驚g5唔夠彈打

有新DLC 情報未?
爆左全成就 就無再掂

實有多其實

用刀得啦其實，都好低風險

一開始水道 1個 (屍x2) + 1個 (尾隻屍x1)
控制室出面 1個 (屍x1+狗x1) + 2個 (屍x1+狗xn)
控制室落去 1個 (屍x1) + 2個 (屍x4)
水道G幼體 餵1個
搭完lift上去放stars章嗰到 2個 (屍xn)
打G1嗰到 2個 (licker)
停車場 2個 (沿右行 擋路屍x2)
地牢 餵1個 (licker)
暴君1st 2個
東office 1個 (沿右行 屍x2)
大堂西office門口 1個 (屍x1)
西office 1個 (沿右行 屍x2)
上2樓樓梯 暴君2nd 2個 + 1個清場
stars office走廊 1個 (植物 x 2)
圖書館撞門 1個 (屍x2)
等候室撞門 2個 (屍xn)
上陽台前樓梯 1個 (屍x1)
最後地獄喪dum 4個
樓梯 2個 (屍x3)
------------------------------
埋單35個

可能你要受傷,其實好多都可以扭波過

無傷

又有新mod

G5 3,4發電槍就收皮 無難度

其實claire 有冇需要攞衝鋒槍?

MQ11同麥林都係，唔拎都爆到機，但拎埋打BOSS會易打啲

一排冇入黎, 唔知係到會唔會收到bio7 二手

steam 都係$228之嘛
除非你鍾意用手制開槍

就係想係ps4 玩
好景行過好似188有連埋dlc, 但本身諗住拎黎存白金杯就放, 所以想買二手

但係我用電槍成日喺儲完電之前被打...
有冇教學...

射嘅距離唔好太近，你試一槍叉爆電要幾多秒去估返距離就安全
同埋叉緊電時都可以繼續行
最緊要係唔好放手，一放手叉唔爆就等於廢

打呢類game用手掣玩應該會好玩啲
始終佢開發嗰陣都係預人用手掣玩
個難度設定都預係用手掣玩，如果用mouse會易好多

豆腐mode個default auto aim問題原來fix咗
而家改返做off之後下次重新開game都唔會reset返
頭先打weekly challenge以為打唔夠數，原來冇熄個auto aim

再研究咗陣發現唔關事
原來係因為玩過一次easy mode會自動將個auto aim setting推咗去on，再玩豆腐mode就變咗on
呢啲setting位係全game共通，只係玩normal/hard會dim咗冇得改先唔覺

今集雖然音樂唔多 但ost依然高汁
1. Expansion - claire & sherry 逃生時音樂

2. Last Judgment - 暴君進化戰鬥音樂

3. Looming Dread - 《第4生還者》音樂
(個人認為全game最正 )

4. 幽靈生還者DLC 《強忍悲傷》音樂

5. 幽靈生還者DLC 《被遺忘的士兵》 音樂
(拍得住hunk嗰首 )

第3冇得輸

香港人趕返工
轉車轉到頭都暈嘅音樂

好憎呢個音樂，聽到好緊張，會做錯野

好多失誤 , 不過玩到54 就算 , 冇心機衝53

雖則15 位有d 廢

巴打份工一定好忙

15都叫做廢
我哋呢啲超過一個鐘嘅
應該要再投過胎

唔同既 , 人人玩法唔同 , 唔係個個都鐘意玩ta

我自己鐘意玩ta , 所以用番嗰個標準睇

我都好鐘意睇人試新野同新mod

console打leon normal a 1hr15mins左右，睇過排102位

呢d game 始終keyboard 滑鼠先係最正體驗

卡第四生還者hunk , 好難

達哥玩得廢到仆街

唔係佢我都醒唔到原來standard由頭晒子彈9射到尾
最後都有彈剩

A定B線易玩D ?
想試下hardcore...

A

我覺得b 易d , 順路好多

我都覺得B, 行少好多路, 行得少錯得少

係行少咗，但要求時間又短返半個鐘，B最煩係分兩把手槍，剩係用一把又唔夠子彈。

我嗰陣玩十次先過到
之後卡豆腐

完來唔係得我一個卡

B線唔會用9MM槍, 把.45又大力啲
時間我第一次挑戰時都岩岩好夠用
B線行得少危險較少

因為巴打上面冇講要s+

如果要s+ , a 路線時間壓力細d

不過b 就行得少d , 危險細左拉番均其實差冇幾

子彈數量a 同b 都應該完全冇壓力

b只係變左手槍只用執番黎既 .45

藥粉全部合其他子彈就ok , 有剩先合9mm 客串下

b就快好多。硬抗的話三光b易少少。
路線同怪位就妹妹。因為妹妹把槍太廢

7仔dlc 打死出面隻小強就有無限彈

但只限新訓難度

支槍三連必停喪屍，好好用wor. Leon 支.45反而無優點。。。

但真係好難控制...
我成日都一砲就射晒
我打HC都有咁乾塘

最正ADA MOD
我又射咗一堆

嘩屌，法官大人我要射入去

臭雞

痴撚線，洗唔洗咁正

其實我覺得佢算係幾勁，射術幾有功架
以佢第一次玩計，都係7個零鐘就爆機，好多人都唔得
由其啲boss佢試幾次以內就已經過到
我諗普通人實卡得耐佢好多
始終有打開呢類tps game係唔同

由其你睇佢尋晚玩dlc就睇到佢係射得幾好
而且佢某啲洞察力都幾強，好似第2,3部抽蛋機我玩咗好耐先見到，佢第一次玩就見到晒
由其第3部我直頭係爆咗嗰關先知佢存在
心諗唔怪得難玩到仆街